<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casting.fr</title>
    <link>https://www.casting.fr/</link>
    <description>Casting.fr, numéro un mondial des annonces de casting pour artistes débutants ou confirmés</description>
    <language>fr</language>
    <pubDate>Tue, 26 Apr 2022 13:16:15 +0000</pubDate>
    <atom:link href="https://www.casting.fr/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <item>
      <title><![CDATA[EN EXCLU : LE CASTING DE THE VOICE KIDS EST OUVERT ! Kendji Girac, Louane, Julien Doré, Patrick Fiori… un jury d’exception pour la nouvelle saison de The Voice Kids]]></title>
      <description><![CDATA[Voici en exclusivité le casting de la prochaine saison de The Voice Kids ! L'émission permet à des jeunes de se mesurer à l'aveugle face à un jury de quatre professionnels, composé de Kendji Girac, Louane, Julien Doré et Patrick Fiori. Ouvert à tous les artistes de moins de 15 ans, la compétition débute avec l'envoi d'une vidéo live de vos talents musicaux.
L'émission The Voice kids, diffusée sur TF1, est maintenant connue et reconnue pour être un vivier de talents, pour les adultes comme pour les enfants. Entourés par des pointures de la scène musicale, les artistes qui y participent connaissent bien souvent une très belle carrière grâce à l'émission. A l'image de Soan, le gagnant de The Voice Kids 2019 qui vient de sortir son clip Vous Retrouver à seulement 15 ans !
Vous aussi vous rêvez d'embrasser la même carrière que Soan ? Postulez à à l'annonce directement sur notre site.
Postulez à tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9925-en-exclu-le-casting-de-the-voice-kids-est-ouvert-kendji-girac-louane-julien-dore-patrick-fiori-un-jury-dexception-pour-la-nouvelle-saison-de-the-voice-kids</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9925-en-exclu-le-casting-de-the-voice-kids-est-ouvert-kendji-girac-louane-julien-dore-patrick-fiori-un-jury-dexception-pour-la-nouvelle-saison-de-the-voice-kids</guid>
      <pubDate>Tue, 26 Apr 2022 08:53:24 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/9/8/6/7339950782ff779dd732cd520219fc297a8654b2.jpg" length="87418" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Amir Haddad dans un rôle inattendu au théâtre, une mise en scène résolument poignante de Steve Suissa... Le spectacle « Sélectionné » est à l’affiche dès ce 26 avril au théâtre Edouard VII]]></title>
      <description><![CDATA[Rencontrer Steve Suissa dans le cadre d'une interview, c'est vivre une histoire singulière tant l'artiste est à vif , animé et intuitif. Il revêt la casquette de metteur en scène au profit de l'histoire tragique d'un héros trop vite oublié. Steve Suissa est également producteur, réalisateur, scénariste et acteur...
C'est dans les bureaux de sa production, Les Films de l'Espoir,que Steve Suissa s'est livré en toute simplicité sur son nouveau spectacle Selectionné, l'incroyable destin du nageur d'Auschwitz Alfred Nakache qui se jouera à partir du 26 avril au théâtre Edouard VII dans le 9ème arrondissement. Ce seul en scène est interprété par le chanteur Amir Haddad.
Steve Suissa a ce talent de créer l'inattendu, il aurait pu mal tourner nous dit-il , l'art l'a sauvé. Il bouleverse les codes, éveille les pensées. C'est donc un premier pas sur les planches pour Amir Haddad qui sonne comme une révélation pour celui dont le caractère et le physique ressemblent étrangement à ceux du protagoniste qu'il interprète, Alfred Nakache. L'histoire est encore une fois singulière, celle de leur rencontre, du sujet... Il n'y a pas de hasard !
Il semblerait que chaque production portée par Steve Suissa, que ce soit au cinéma ou au théâtre, porte en elle le désir de transmission, de résilience et de combat. C'est en effet grâce à la mise en scène de destins exceptionnels comme celui d'Anne Frank, du pianiste Horowitz et aujourd'hui Alfred Nakache que Steve Suissa nous offre la possibilité de renouer avec l'histoire. Une histoire qui ne doit pas se perdre et dont la création se veut porte parole pour les notre génération et celles à venir.
Retrouvez l'interview exclusive de Steve Suissa et plongez dans l'histoire extraordinaire d'Alfred Nakache, le nageur d'Auschwitz
Vous souhaitez vous aussi vous lancer dans la mise en scène ? Retrouvez tous nos castings ici
Infos pratiques ;
Lieu : Théâtre Edouard VII , 75009 Paris
Dates : A partir du 26 avril
Metteur en scène : Steve Suissa
Comédien : Amir Haddad
  
Crédit photo : Céline Nieszawer]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9923-amir-haddad-dans-un-role-inattendu-au-theatre-une-mise-en-scene-resolument-poignante-de-steve-suissa-le-spectacle-selectionne-est-a-laffiche-des-ce-26-avril-au-theatre-edouard-vii</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9923-amir-haddad-dans-un-role-inattendu-au-theatre-une-mise-en-scene-resolument-poignante-de-steve-suissa-le-spectacle-selectionne-est-a-laffiche-des-ce-26-avril-au-theatre-edouard-vii</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 10:56:31 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/4/1/c/e8785ce2ab8823c970ca1731d0fbf588d7e74fa9.jpg" length="70802" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Nous avons rencontré la chanteuse Andrea Ponti, aux côtés de son parolier François Welgryn et son compositeur William Rousseau au sein des célèbres Studios Ferber]]></title>
      <description><![CDATA[Passionnée de chant depuis toujours, Andrea Ponti est une artiste qui a su se réinventer pour produire des titres qui lui ressemblent et auxquels on peut tout à fait s'identifier. Après une carrière mise de côté, c'est à quarante ans qu'elle décide de revenir sur la scène musicale. Avec la sortie de son nouveau clip " Nos Milliers d'Histoires", elle impose un univers empreint d'émotions et d'intensité !
Encore inconnue il y a un an, la chanteuse a su s'entourer des bonnes personnes pour revenir au devant de la scène. C'est accompagnée de son parolier François Welgryn, qui a également travaillé avec Amel Bent ou Johnny Hallyday, qu'ils construisent les mots qui vont ensuite raisonner avec la musique. Musique composée par William Rousseau, qui a notamment collaboré avec des artistes comme Céline Dion ou Florent Pagny. Vous l'aurez compris, Andrea Ponti est une chanteuse prometteuse qui nous réserve de belles surprises pour l'avenir...
Retrouvez l'intégralité de l'interview ci-dessous :
Vous aussi vous rêvez de vous lancer dans l'univers musical ? Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9921-nous-avons-rencontre-la-chanteuse-andrea-ponti-aux-cotes-de-son-parolier-francois-welgryn-et-son-compositeur-william-rousseau-au-sein-des-celebres-studios-ferber</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9921-nous-avons-rencontre-la-chanteuse-andrea-ponti-aux-cotes-de-son-parolier-francois-welgryn-et-son-compositeur-william-rousseau-au-sein-des-celebres-studios-ferber</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 10:53:42 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/4/4/f/6d9f3f8911fba41b92e58013bd8881b72e326593.jpg" length="444083" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Vous aussi vous rêvez de faire partie des 50 talents de l’école de chant le Dalida Institute ? C’est par ici… Les deuxièmes auditions se déroulent le 20 avril à Paris ! ]]></title>
      <description><![CDATA[Parrainée par la chanteuse Louane, le Dalida Institute organise demain ses deuxièmes auditions à Paris afin de repérer les talents de demain. L'école offre une formation d'un an basée sur tous les aspects artistiques liés à la voix ainsi qu'une professionnalisation à la fin. D'autres fondamentaux comme l'anglais, le juridique, la gestion du quotidien et la confiance en soi font également partie de l'apprentissage.
Fondée par des passionnés et acteurs majeurs du monde artistique, leDalida Institute se veut vectrice de savoir pour les élèves. Ceux-ci ont d'ailleurs l'opportunité d'avoir accès à un prêt dédié aux chanteurs qui prend en charge les frais de scolarité ainsi que les dépenses de l'étudiant... N'hésitez plus !
Regardez notre interview vidéo de Bruno Berberes et Damien Silvert sur la Dalida Institute :
Vous souhaitez intégrer le Dalida Institute ?
Demain 20 avril 2022, auront lieu les deuxièmes auditions à Paris.
Si vous êtes membre VIP, la rédaction de Casting.fr peut vous accompagner dans votre candidature.
Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9920-vous-aussi-vous-revez-de-faire-partie-des-50-talents-de-lecole-de-chant-le-dalida-institute-cest-par-ici-les-deuxiemes-auditions-se-deroulent-le-20-avril-a-paris-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9920-vous-aussi-vous-revez-de-faire-partie-des-50-talents-de-lecole-de-chant-le-dalida-institute-cest-par-ici-les-deuxiemes-auditions-se-deroulent-le-20-avril-a-paris-</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2022 13:43:24 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/0/5/9/5c5da45efbcb3f0f51dccafb99c2ed393b77cd95.jpg" length="583632" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[La comédie musicale le Roi Lion au théâtre Mogador jusqu'au 31 juillet 2022, un spectacle tout simplement inoubliable !]]></title>
      <description><![CDATA[La magnifique production de Julie Taymor continue d'enchanter le public, vingt-cinq ans plus tard, le spectacle est devenu un phénomène mondial. Joué devant plus de 110 millions de spectateurs et ce, en neuf langues, il n'a pas fini d'émerveiller les grands comme les petits. Quelle réussite cette nouvelle version française au théâtre Mogador dans le 9ème. N'oublions pas que le film est l'une des plus grandes réussites de tous les temps, et que son adaptation en spectacle n'était pas le choix le plus évident... La comédie musicale fait tomber d'innombrables barrières, elle conduit de nouveaux publics au théâtre et boulverse la définition même de ce que le théâtre musical pouvait être.20h, le spectacle commence... Que ce soit en week-end ou semaine, les enfants, les adultes, les familles sont au rendez-vous. "L'histoire de la vie" : Costumes, masques, marionnettes et chansons pour une unicité de l'esprit créatif de Julie Taymor, celle qui a sculpté les modèles de masques originaux en argile. La chorégraphie signée par Garth Fagan inscrit la danse d'une manière inhabituelle, il s'en dégage une dimension presque expressionniste. Nous assistons à une fusion de danse contemporaine et classique qui crée un style visuel universel. Les sons de l'Afrique procurent une vibration détonante, combinée aux percussions africaines... Grâce, force, la comédie musicale est une brillante réussite !Les personnages expriment leurs émotions, les lionnes sont absolument bouleversantes, drapées de leur costume en mouvement. Zazu, Scar, Mufasa, Timon, Pumbaa, Nala... Ils sont tous exceptionnels... Simba interprété par Gwendal Marimoutou est à saluer tant sa performance est brillante, le duo qu'il forme avec Nalainterprété par la jeune artiste Cylia fonctionne à merveille.
Vous l'aurez compris, Le Roi Lion, est le spectacle à voir absolument !
Vous aussi vous souhaitez intégrer le monde de la comédie musicale ? Retrouvez tous nos castings ici !
Infos pratiques :
La comédie musicale Le Roi Lion au Théâtre Mogador dans le 9ème jusqu'au 22 juillet 2022, à partir de 25 euros, c'est ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9919-la-comedie-musicale-le-roi-lion-au-theatre-mogador-jusquau-31-juillet-2022-un-spectacle-tout-simplement-inoubliable-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9919-la-comedie-musicale-le-roi-lion-au-theatre-mogador-jusquau-31-juillet-2022-un-spectacle-tout-simplement-inoubliable-</guid>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 08:31:32 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/e/a/5/52a737f8dcbed6ddfd737a3ec0d0b829c1596ec8.jpg" length="484638" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Samuel Bambi, Humoriste et surtout comédien sera dès ce 13 avril à l'affiche du film Les Gagnants réalisé par Laurent Junca aux côtés de Joey Starr ! Casting l'a rencontré pour vous…]]></title>
      <description><![CDATA[Depuis le 5 février, nous avons la chance d'avoir l'humoriste Samuel Bambi sur scène au théâtre des Champs Elysées pour son Spectacle intimiste avant Bercy. Demain, c'est à nouveau au cinéma que nous le retrouverons ! Connu notamment pour son célèbre duo avec Younès Depardieu, Samuel Bambi embrasse désormais une carrière solo, naviguant entre le stand-up et l'acting. Un acteur en pleine montée que vous avez pu voir dans le film La Vache de Mohamed Hamidi ou encore One night in Paris de Mehdi Idir aux côtés de Kev Adams.
Celui qui a toujours aimé faire rire les gens joue aujourd'hui aux côtés des nouveaux talents de la comédie actuelle. Comme vous l'aurez compris, la grande famille des humoristes se retrouvent sur les planches mais également à l'écran. Avec la sortie du film Les Gagnantsréalisé par Laurent Junca, c'est une belle carrière qui se profile pour Samuel Bambi... Une chose est sûre, vous n'avez pas fini d'entendre parler de lui !
Retrouvez l'intégralité de l'interview juste en dessous :
Vous aussi vous souhaitez rejoindre le monde du stand-up et de l'acting ? Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9918-samuel-bambi-humoriste-et-surtout-comedien-sera-des-ce-13-avril-a-laffiche-du-film-les-gagnants-realise-par-laurent-junca-aux-cotes-de-joey-starr-casting-la-rencontre-pour-vous</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9918-samuel-bambi-humoriste-et-surtout-comedien-sera-des-ce-13-avril-a-laffiche-du-film-les-gagnants-realise-par-laurent-junca-aux-cotes-de-joey-starr-casting-la-rencontre-pour-vous</guid>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 13:41:13 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/9/2/6/a20c7dddf1d643b5c175ffceff9adf1d2fc20c79.jpg" length="342287" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Tenter de remporter la formation d'acteur gratuite STUDIO+ du Studio Muller pour la rentrée de septembre 2022 !]]></title>
      <description><![CDATA[Le Studio Muller, formation d'acteur implantée à Paris, vous donne la chance d'intégrer sa classe gratuite Studio + ! Tenter de remporter 2 cours gratuits de 3h / semaine pendant 5 mois à partir de la rentrée le 5 septembre 2022. Cette grande audition est ouverte aux candidats âgés de 18 à32 ans.
Pour participer c'est simple, il vous suffit :
- D'envoyer une vidéo d'une durée de 3 minutes maximum, de vous présentant un monologue, une tirade ou une scène double de votre choix, librement choisie dans l'ensemble du répertoire théâtral français et étranger avant le 15 mai 2022. La qualité de votre vidéo ne sera pas prise en compte, vous pouvez utiliser votre téléphone portable pour vous filmer si vous le désirez.
Concernant le deuxième tour :
- Les candidats sélectionnés pour le deuxième tour seront convoqués par mail pour une journée de stage qui aura lieu sur trois jours en demi-journée vendredi 20, samedi 21, et dimanche 22 mai 2022. Le nombre total et définitif de candidats retenus au terme du second tour sera de 20 personnes.
Les résultats définitifs du deuxième tour seront communiqués le lundi 23 mai 2022pour unerentrée scolaire qui s'effectuera le 5 septembre 2022.
Vous aussi vous souhaitez intégrer la formation gratuite Studio + du Studio Muller ? C'est ici que ça se passe !
Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9917-tenter-de-remporter-la-formation-dacteur-gratuite-studio-du-studio-muller-pour-la-rentree-de-septembre-2022-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9917-tenter-de-remporter-la-formation-dacteur-gratuite-studio-du-studio-muller-pour-la-rentree-de-septembre-2022-</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 14:12:29 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/4/2/b/8372989decddd03b33a9b58df649cb621405e024.jpg" length="106256" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[A l'occasion de la sortie ce mercredi 13 avril des nouvelles aventures des Crevettes pailletées, nous avons eu la chance de rencontrer certains des acteurs de cette folle comédie !]]></title>
      <description><![CDATA[Damien, Cédric, Vincent, Joël... Vous les avez connus dans la comédie Les Crevettes pailletées, réalisée par Cédric Le Gallo et Maxime Govare sortie en 2019 et vous les retrouverez aujourd'hui dans La Revanche des Crevettes pailletées. Après avoir perdu les Gay Games dans le premier volet, nous accompagnons la petite troupe dans une nouvelle aventure où chaque personnage va se révéler... Un film qui parle d'amour et d'amitié ! Partis dans un premier temps pour rejoindre Tokyo afin de prendre leur revanche aux Gay Games, ils vont finalement être bloqués en Russie et vivre de folles aventures...
Nous avons pu échanger avec Bilal El Atreby, Romain Lancry, Félix Martinez, Rolan Menou sur les conditions extrêmes de tournage en Ukraine, leur expérience vis-à-vis du casting ainsi que les messages de tolérance que véhicule une comédie comme La revanche des Crevettes pailletées. En effet, il s'agit ici de déconstruire les mentalités et montrer que l'homophobie reste encore un fléau dans notre société. Ce fut une très belle aventure humaine pour l'équipe Casting.fr de rencontrer des acteurs engagés dans un Feel good movie qui vous fera autant rire que pleurer.
Retrouvez l'interview intégrale deBilal El Atreby, Romain Lancry, Félix Martinez et Rolan Menou !
Le monde de cinéma vous fait rêver ? N'hésitez pas à retrouver tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9916-a-loccasion-de-la-sortie-ce-mercredi-13-avril-des-nouvelles-aventures-des-crevettes-pailletees-nous-avons-eu-la-chance-de-rencontrer-certains-des-acteurs-de-cette-folle-comedie-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9916-a-loccasion-de-la-sortie-ce-mercredi-13-avril-des-nouvelles-aventures-des-crevettes-pailletees-nous-avons-eu-la-chance-de-rencontrer-certains-des-acteurs-de-cette-folle-comedie-</guid>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 15:57:34 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/b/e/0/bae7c5f82fa165ae7afdfbe86a3e3253703f67c4.jpg" length="743760" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Une Voix ... Une transformation, une libération ! Voici le récit de Charlie Pâle, le jeune chanteur nous évoque sans fard les différentes étapes de sa transition ainsi que ses questionnements à travers un premier EP pop et intimiste]]></title>
      <description><![CDATA[Venu de Nantes pour nous parler de son premier EP, le chanteur Charlie Pâle se confie sur sa vie, ses peurs et sa quête identitaire. Nous l'avons connu au travers du clip Je vais où ?, tourné dans son ancien lycée dans une démarche symbolique de se dépêtrer de son passé et se tourner vers l'avenir.Charlie Pâle est non seulement un chanteur mais également porte parole et militant pour la visibilité des personnes trans. Lui-même en transition, il se confie en toute intimité sur les changements survenus dans sa vie depuis sa nouvelle naissance autrement dit sa première injection de testostérone. La mue de sa voix fait notamment partie des modifications importantes que le chanteur a appris à gérer par le biais d'un travail vocal assidu.
Autodidacte, Charlie Pâle a appris la guitare en 3 mois. Il évoque que la musique a été salvatrice dans sa vie pour se trouver et devenir l'homme qu'il est aujourd'hui. N'ayant pas eu de personnes à qui s'identifier en tant qu'artiste trans, il se veut optimiste quant au développement des représentations moins genrées dans la sphère musicale. C'est grâce à des artistes comme Charlie Pâle que les mentalités vont évoluer et que l'on verra de plus en plus de personnes trans sur le devant de la scène !
Retrouvez l'interview de Charlie Pâle dans son intégralité !
L'univers de la musique vous fait rêver ? Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9915-une-voix-une-transformation-une-liberation-voici-le-recit-de-charlie-pale-le-jeune-chanteur-nous-evoque-sans-fard-les-differentes-etapes-de-sa-transition-ainsi-que-ses-questionnements-a-travers-un-premier-ep-pop-et-intimiste</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9915-une-voix-une-transformation-une-liberation-voici-le-recit-de-charlie-pale-le-jeune-chanteur-nous-evoque-sans-fard-les-differentes-etapes-de-sa-transition-ainsi-que-ses-questionnements-a-travers-un-premier-ep-pop-et-intimiste</guid>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 08:52:08 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/c/d/4/3385ef7e7d288cf086a936861375137402bfe73e.jpg" length="243325" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Léa Djadja, vous connaissez ? Son nom ne vous dit peut-être rien mais son visage évidemment que oui !]]></title>
      <description><![CDATA[Léa Djadja ? C'est le parcours d'une femme plurielle : De maquilleuse professionnelle à influenceuse, maman et animatrice tv, découvrez aujourd'hui son inspirant portrait grâce à notre interview en toute intimité. Après des études de maquilleuse, Léa Djadja se tourne rapidement vers le développement personnel afin de s'enrichir personnellement et d'enrichir son travail. A travers cette découverte, elle développe un rapport à l'image de soi qui la mène vers une carrière de conseillère en image.
Par le biais d'une approche plus pédagogique de son métier initial de maquilleuse, Lea Djadja intègre l'émission Incroyables Transformations sur M6 en tant qu'animatrice TV où elle crève l'écran en compagnie de Charla Carter et Nicolas Waldorf. Rythmé entre une vie de maman et celle d'une femme d'influence, son quotidien n'est jamais le même ! La jeune femme nous confie qu'une organisation millimétrée est nécesaire pour suivre un tel rythme.Lea Djadja est la femme du célèbre chanteur Black M, elle n'hésite jamais à valoriser son mari, heureuse d'être femme, fière d'être maman... voici une femme brute et authentique au-delà de sa beauté.
Retrouvez l'interview dans son intégralité de Léa Djadja !
L'univers de la télévision et de l'influence vous fait rêver ? Retrouvez tous nos castings ici !
  
Crédit photo : Instagram @lianeanea]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9914-lea-djadja-vous-connaissez-son-nom-ne-vous-dit-peut-etre-rien-mais-son-visage-evidemment-que-oui-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9914-lea-djadja-vous-connaissez-son-nom-ne-vous-dit-peut-etre-rien-mais-son-visage-evidemment-que-oui-</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 13:24:01 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/6/2/4/28727d324bf2fc64e0c49418b39c82ef96adcb7e.jpg" length="79659" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Rencontre avec Jean Sébastien Dumont, fondateur de la toute nouvelle boîte de production Motherland Cinéma. Deux associés passionnés, Jean Sébastien Dumont et Nabil Khouri ont lancé le pari de se lancer dans la production cinéma !]]></title>
      <description><![CDATA[Comment devient-on producteur de cinéma ? Quelles sont ses fonctions ? Quel est le processus de fabrication d'un film ? Après une carrière de plus de 20 ans dans la publicité et la communication, le producteur s'est naturellement dirigé vers l'univers cinématographique. Au travers de rencontres inspirantes avec des acteurs du paysage audiovisuel, Jean Sébastien Dumont a décidé de créer sa société de production Motherland Cinéma avec son associé Nabil Khouri.
Motherland Cinéma se veut disruptive, elle produit actuellement deux films français. Le tournage du thriller urbain Déjà loin, réalisé par Yvan Georges-Dit-Soudril, débutera ce mois-ci. Il aura pour têtes d'affiches de nombreux talents à l'instar de Pascale Arbillot qui a joué dans Les Petits mouchoirs de Guillaume Canet, Soufiane Guerrab que l'on a vu dans la série Lupin qui est produite et diffusée par Netflix, Samy Seghir révélé dans Neuilly sa mère ! et l'emblématique Kool Shen du groupe NTM. Quant au film de Clément Gonzalez, Quicky !, il s'achèvera en 2023.
Jean Sébastien Dumont nous confie également en quoi et pourquoi le choix du casting est primordial dans la production audiovisuelle. Par le biais de directeurs de castings de talents, dont certains que vous pouvez retrouver sur Casting.fr, le choix des acteurs s'est déroulé dans le professionnalisme le plus total !
Retrouvez l'interview exclusive de Jean Sébastien Dumont et découvrez le métier de producteur de cinéma.
L'univers cinématographique vous fait rêver ? Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9913-rencontre-avec-jean-sebastien-dumont-fondateur-de-la-toute-nouvelle-boite-de-production-motherland-cinema-deux-associes-passionnes-jean-sebastien-dumont-et-nabil-khouri-ont-lance-le-pari-de-se-lancer-dans-la-production-cinema-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9913-rencontre-avec-jean-sebastien-dumont-fondateur-de-la-toute-nouvelle-boite-de-production-motherland-cinema-deux-associes-passionnes-jean-sebastien-dumont-et-nabil-khouri-ont-lance-le-pari-de-se-lancer-dans-la-production-cinema-</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 10:40:18 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/5/d/4/c272d78b755374b0e54b9c1180078728de8ec1aa.jpeg" length="34808" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Quelle production se cache derrière la trilogie Belle et Sébastien, Duo D'escrocs ou encore Visages Inconnus ? Nous avons eu la chance exceptionnelle de rencontrer Clément Miserez et Matthieu Warter, producteurs chez Radar Films]]></title>
      <description><![CDATA[Un producteur de cinéma qu'est-ce que c'est ? Comment le devient-on ? Quelles qualités sont indispensables au métier de producteur ? Autant de questions auxquelles ont répondu avec transparence les producteurs de la société de production Radars Film. Après plus de 25 films produits, Clément Miserez et Matthieu Warter connaissent une carrière internationale. Animés par une profonde passion pour un cinéma qui rassemble les gens, Clément Miserez et Matthieu Warter produisent à la fois de la comédie, du film familial et du cinéma de genre.
Un scénario bien écrit est une étape indispensable pour faire un bon film mais ce n'est pas tout... Citant notamment des directeurs de castings comme Dominique Besnehard ou Sylvie Brocheré, Clément Miserez nous assure que le choix du casting est indispensable à la qualité d'un film. Ce sont les rencontres, l'expérience des tournages et les aléas du terrain qui sont formateurs dans ce métier. Comme vous l'aurez compris, Clément Miserez et Matthieu Warter sont des producteurs qui aspirent à produire un cinéma de qualité pour offrir aux spectateurs une expérience totale.
Retrouvez l'interview exclusive de Clément Miserez et Matthieu Warter et plongez vous dans le métier de producteur de cinéma.
Le milieu du cinéma vous fait rêver ? Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9910-quelle-production-se-cache-derriere-la-trilogie-belle-et-sebastien-duo-descrocs-ou-encore-visages-inconnus-nous-avons-eu-la-chance-exceptionnelle-de-rencontrer-clement-miserez-et-matthieu-warter-producteurs-chez-radar-films</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9910-quelle-production-se-cache-derriere-la-trilogie-belle-et-sebastien-duo-descrocs-ou-encore-visages-inconnus-nous-avons-eu-la-chance-exceptionnelle-de-rencontrer-clement-miserez-et-matthieu-warter-producteurs-chez-radar-films</guid>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2022 11:55:25 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/0/5/1/5af034a2939581a040c44569528afbb12f9d56a1.jpg" length="154433" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Chef costumier, un métier de passion raconté par Matthieu Camblor]]></title>
      <description><![CDATA[Comment Matthieu Camblor est-il devenu le célèbre chef costumier de cinéma et séries et créateur de costumes de renom ? Qui aurait prédit que son stage de stylisme révèlerait cette passion ?
En effet, arrivé par le biais de son stage de stylisme télé chez Canal +, Matthieu Camblor s'est rapidement fait une place dans le milieu artistique. Les costumes représentent un élément essentiel de la mise en scène, une forme d'art qu'il est impossible de négliger. Du métier de chef costumier en passant par celui d'habilleuse, nous avons découvert un univers où le savoir-faire et l'humanité sont les clefs pour évoluer et perdurer.
La création originale de costumes accompagne l'artiste dans sa manière d'habiller et de créer le personnage demandé. Le processus ne se déroule pas uniquement sur le tournage mais bien avant. C'est dans la phase de préparation du tournage que l'on va définir les costumes adaptés aux différents protagonistes. Nous avons eu l'immense chance de rencontrer Matthieu Camblor lors d'une interview exceptionnelle où il s'est confié sur son univers.
Découvrez son interview en exclusivité :
  Vous aussi vous souhaitez intégrer le milieu artistique ? Retrouvez tous nos castings ici]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9909-chef-costumier-un-metier-de-passion-raconte-par-matthieu-camblor</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9909-chef-costumier-un-metier-de-passion-raconte-par-matthieu-camblor</guid>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2022 16:08:14 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/8/a/f/abc6e796b792060b2e4881927ed873ecaabd74d6.jpg" length="43668" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[5 films coup de cœur en l'honneur de la journée internationale des droits des femmes]]></title>
      <description><![CDATA[En l'honneur de la journée internationale des droits des femmes, nous avons recensé 5 films qui ont passé le test de Bechdel-Wallace avec brio et dont les protagonistes principales nous ont inspirées. En premier lieu, le personnage de Mulan, guerrière affranchie des traditions familiales, s'est imposée à nous. Elle brise sa destinée et endosse un rôle dit "masculin" pour sauver l'honneur de son père et globalement celui de son pays. Ensuite, nous nous sommes intéressées aux jeunes filles présentes dans le film Mustang, réalisé par Deniz Gamze Ergüven. Les 5 soeurs vont tenter de se défaire des moeurs archaïques qu'elles subissent et découvrir une liberté encore taboue.
Les Figures de l'ombres, film réalisé par Théodore Melfi, célèbre comme il se le doit ces héroïnes noires américaines qui ont contribué à la conquête de l'espace. Il était enfin nécessaire de mettre en valeur ces femmes dans un cinéma qui tend à être plus égalitaire. Plus récemment, nous avons vu L'évènement de la realisatrice Audrey Diwan où Anne, la protagoniste principale, se bat quasiment jusqu'à la mort pour avoir le droit à l'avortement. Un film choc qui a le courage de parler de l'interdit et de celles et ceux qui ont le courage de le braver. Pour finir sur une note plus légère, le personnage de Cady dans Lolita Malgré moi, réalisé par Mark Waters, nous a particulièrement émues. En effet, l'image de la mauvaise fille est souvent conditionnée par la société et dans le film, Cady réussit à se libérer de ces diktats pour être la personne qu'elle est vraiment.
Vous aussi vous voulez jouer dans les plus grands films ? Postulez à tous nos castings cinéma.]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9908-5-films-coup-de-coeur-en-lhonneur-de-la-journee-internationale-des-droits-des-femmes</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9908-5-films-coup-de-coeur-en-lhonneur-de-la-journee-internationale-des-droits-des-femmes</guid>
      <pubDate>Tue, 08 Mar 2022 16:20:01 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/9/f/0/533919ba36da26c9a3e573a4feed6f3f0273982c.jpg" length="297721" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Remportez une journée d’essai au stage organisé par Nora Habib, directrice de casting pendant plus de 30 ans et agente artistique]]></title>
      <description><![CDATA[Casting.fr a rencontré Nora Habib, créatrice de l'agence artistique Callback en 2016 et créatrice de stages de jeu certifiés orientés sur le casting.
Quel est votre parcours ?
Je suisdirectrice de castingdepuis plus de 30 ans dans le milieu du cinéma et la télévision. Je gère désormais des comédiens au sein de mon agence artistique Callback implantée dans le 3ème arrondissement de Paris. J'organise également desstages face caméra pour préparer les acteurs aux futurs castings.
Quel est le rôle de l'agent ?
L'agent va faire l'intermédiaire entre les artistes et les productions. Il gère les carrières et négocie les contrats en fonction de l'offre et de la demande. Lorsqu'il y a des castings, il propose les comédiens qui correspondent.
Est-il indispensable d'avoir un agent ?
Non, ce n'est pas indispensable mais l'agent va servir à faire le lien entre les directeurs de castings et les comédiens. Il s'agit aussi d'un gros travail d'organisation : il faut connaître les disponibilités des comédiens en fonction des projets qui arrivent. On doit savoir jongler avec tout ça et trouver des solutions rapidement.
Est-ce les comédiens qui contactent les agents ou l'inverse ?
Pour ma part, je reçois environ 20 à 30 demandes de comédiens par jour, après il s'agit de filtrer. Et il y a aussi beaucoup de directeurs de casting qui font "leur marché" dans les écoles et sur les sites dagences artistiques pour repérer les futurs talents.
Comment flairer les bons comédiens ?
Maintenant je sais les reconnaître parce que ça fait très longtemps que je suis dans le milieu. Lorsque je vois un comédien, je regarde un peu avec qui il a travaillé, sa bande démo aussi mais pas forcément. Quand je décide de travailler avec eux, c'est que j'ai fait des essais au préalable.
A quoi servent les stages que vous organisez ?
Je suis la première à avoir organisé des stages face caméra sur le marché. Mes stages correspondent à du coaching, c'est un travail de fond. Typiquement, au dernier stage que j'ai organisé, il y a un comédien qui a été pris pour les Talents Adami.
Auriez-vous des conseils à donner aux comédiens qui se lancent ?
Il faut se renseigner et créer son réseau, c'est très important ! Certes c'est sécurisant d'avoir un agent mais il ne fait pas tout. Il faut faire preuve de polyvalence, il est toujours bon qu'un acteur soit ouvert à d'autres disciplines comme la mise en scène ou l'écriture.
Lien du stage organisé par Norah Habib à retrouver ici
Retrouvez notre article conseil sur comment devenir comédien et en faire votre profession.
N'attendez plus et retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9907-remportez-une-journee-dessai-au-stage-organise-par-nora-habib-directrice-de-casting-pendant-plus-de-30-ans-et-agente-artistique</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9907-remportez-une-journee-dessai-au-stage-organise-par-nora-habib-directrice-de-casting-pendant-plus-de-30-ans-et-agente-artistique</guid>
      <pubDate>Mon, 07 Mar 2022 11:53:38 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/5/e/c/e026eb3f4ee30b0f76208c88d31e004e3fe6c2ae.jpg" length="20087" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[A l'occasion de son nouveau spectacle, Casting.fr a rencontré Giorda, la 1ère femme hypnotiseuse de France]]></title>
      <description><![CDATA[Ancienne comédienne, Giorda s'impose aujourd'hui comme la première femme hypnotiseuse de spectacle en France. Par le biais de son spectacle Giorda vous hypnotise, l'artiste propose une expérience hors du commun pour celles et ceux qui se sentent prêts à lâcher prise et révéler leur potentiel. C'est sa rencontre avec le mentaliste Laurent Brière en 2017 qui va être décisive dans son changement de carrière et la mener vers la découverte de l'hypnose.
Grâce à des années de pratique et une hypnose bienveillante, Giorda est une hypnotiseuse confirmée. C'est à travers des personnes possédant un haut niveau de réceptivité que la performeuse est capable de faire vivre des expériences exceptionnelles ! Son spectacle Giorda vous hypnotise se jouera à partir du 14 mars, les lundis et madis, au Théâtre Trévise dans le 9ème à Paris puis en tournée dans toute la France.
Ce milieu vous fascine ? Retrouvez tous nos castings magie ici]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9906-a-loccasion-de-son-nouveau-spectacle-castingfr-a-rencontre-giorda-la-1ere-femme-hypnotiseuse-de-france</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9906-a-loccasion-de-son-nouveau-spectacle-castingfr-a-rencontre-giorda-la-1ere-femme-hypnotiseuse-de-france</guid>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2022 14:46:32 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/7/d/7/6284e54a6bb47b0dcc262dbc97073cb887bd2e80.jpg" length="22732" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Casting.fr vous fait gagner deux places pour le spectacle transformiste Folle Illusion, nous avons rencontré une des artistes !]]></title>
      <description><![CDATA[Leona Winter, remarquée dans l'émission The Voice et pour sa victoire dans le RuPaul's Drag Race chilien, se confie sur son image de diva. L'équipe de Casting.fr a recontré la performeuse à l'occasion du spectacle Folle Ilusion qui joue actuellement tous les jeudis à 20h à la Nouvelle Eve au 29 rue Pierre Fontaine dans le 9ème, dans un des plus anciens théâtres de revue de Paris.
En mettant en lumière son travail de meneuse de revue, l'artiste nous fait découvrir un métier encore méconnu. C'est à travers une interview sincère que Leona Winter nous raconte son expérience The Voice en tant que première artiste transformiste - homme qui interprète des rôles féminins. Au-delà de faire passer un message de tolérance, la performeuse prône l'authenticité et l'audace pour toutes celles et ceux qui souhaitent percer dans le milieu artistique.
Le monde du cabaret vous attire ? Retrouvez tous nos castings ici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9905-castingfr-vous-fait-gagner-deux-places-pour-le-spectacle-transformiste-folle-illusion-nous-avons-rencontre-une-des-artistes-</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9905-castingfr-vous-fait-gagner-deux-places-pour-le-spectacle-transformiste-folle-illusion-nous-avons-rencontre-une-des-artistes-</guid>
      <pubDate>Thu, 03 Mar 2022 10:14:19 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/1/8/f/9f5c964ed25d650fe6961c0b0c7d27ecd7b4fd95.jpg" length="124761" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Coup d'envoi de la fashion week : Off-white ou le défilé hommage à Virgil Abloh]]></title>
      <description><![CDATA[Le palais Brogniart a accueilli hier le gratin de la mode pour un défilé avec des pièces posthumes du célèbre créateur américain Virgil Abloh dont la disparition récente a laissé le monde de la mode en deuil. Naomi Campbell, Kendall Jenner ou encore les soeurs Hadid étaient présentes pour revêtir les volumes décadents et les pièces en mailles de cette nouvelle saison.
Le spectacle a su réunir de l'acting, de la danse, de la grâce... une expérience digne d'un Happening pour des stars internationales avides de découvrir les nouveautés de cette fashion week. Cette année, on pressent le jaune comme couleur phare de la prochaine saison. Info ou intox ? Rendez-vous au printemps !
Pour postuler à nos castings mode, cliquez ici.]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9904-coup-denvoi-de-la-fashion-week-off-white-ou-le-defile-hommage-a-virgil-abloh</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9904-coup-denvoi-de-la-fashion-week-off-white-ou-le-defile-hommage-a-virgil-abloh</guid>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 17:59:38 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/1/c/8/d66fbf580e1ffb8cdb417e7121274bcd31370a2f.jpg" length="129525" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Carolina, artiste internationale et drag queen phare du spectacle vivant, nous dévoile son parcours sans détour]]></title>
      <description><![CDATA[Pedro Almodovar, Barack Obama, Oprah Winfrey... Carolina collabore avec des grands noms du milieu artistique. élevée en Espagne par des jésuites, l'artiste quitte rapidement son pays pour se lancer à la conquête du monde. Elle s'impose aujourd'hui à Paris en tant que meneuse de revue et comédienne, et se donne comme mission de réinventer le paysage audiovisuel français. En effet, la voici égérie du prochain long métrage de son ami Pedro Almodovar "Carolina Chérie".
L'équipe de Casting.fr est allée à sa rencontre pour découvrir sa performance dans le spectacleFolle Illusionqui se joue actuellement tous les jeudis à 20h à la Nouvelle Eveau 29 rue Pierre Fontaine dans le 9ème, dans un des plus anciens théâtres de revue de Paris. Avec sa fameuse recette de tortilla et son énergie à toutes épreuves, Carolina nous offre un spectacle éclatant.

  
Lien du spectacle Folle Illusion à la Nouvelle Eve ici !
Vous aussi vous avez envie de vous lancer dans le spectacle vivant ? Retrouvez tous nos castingsici !]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9903-carolina-artiste-internationale-et-drag-queen-phare-du-spectacle-vivant-nous-devoile-son-parcours-sans-detour</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9903-carolina-artiste-internationale-et-drag-queen-phare-du-spectacle-vivant-nous-devoile-son-parcours-sans-detour</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Feb 2022 13:51:16 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/e/e/8/6b9474f51bfac0240db6c2fcbe57257c954e388c.jpeg" length="506414" type="image/jpeg"/>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Césars 2022 : Une cérémonie remplie d'émotions avec Benoit Magimel sacré meilleur acteur et un hommage poignant à Gaspard Ulliel...]]></title>
      <description><![CDATA[Le meilleur du cinéma français a été récompensé par l'Académie des Césars à l'Olympia, une sélection riche et éclectique : Illusions perdues de Xavier Giannoli a remporté sept césars dont celui du meilleur film etAnnette de Leos Carax a obtenu celui de la meilleure réalisation.
Valérie Lemercier a remporté le prix de la meilleure actrice pour Aline et Benoit Magimel celui du meilleur acteur pour De son vivant. L'acteur, sans voix, aura marqué sa victoire de quelques pas de danse, symbolisant sa vive émotion....
Anamaria Vartolomei, quant à elle, a obtenu le César du meilleur espoir féminin pour L'évènement et Benjamin Voisin a reçu le césar du meilleur espoir masculin pour Illusions Perdues. Aissatou Diallo Sagna a été sacrée meilleure actrice dans un second rôle pour La Fracture et Vincent Lacoste a eu le prix équivalent masculin.
Entre deux récompenses, on a évoqué le conflit Russie/Ukraine, la menace d'expulsion du cinéma parisien La Clef et Xavier Dolan a rendu hommage à l'acteur Gaspard Ulliel. Un ton grave qui a été entravé par l'apparition gênante de Marie s'infiltre qui a su imposer à la salle un moment de malaise nécessaire comme elle sait si bien le faire...
Vous aimez le monde du cinéma ? DevenezMembre VIP pour avoir accès à tous nos castings qui se trouvent ici !
Crédits photos : Sarah Meyssonnier / Bertrand Guay / Laurent Vu]]></description>
      <link>https://www.casting.fr/les-actualites/9902-cesars-2022-une-ceremonie-remplie-demotions-avec-benoit-magimel-sacre-meilleur-acteur-et-un-hommage-poignant-a-gaspard-ulliel</link>
      <guid>https://www.casting.fr/les-actualites/9902-cesars-2022-une-ceremonie-remplie-demotions-avec-benoit-magimel-sacre-meilleur-acteur-et-un-hommage-poignant-a-gaspard-ulliel</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Feb 2022 10:37:32 +0000</pubDate>
      <enclosure url="https://www.casting.fr/assets/cache/actuality_gallery_zoom/actuality/c/a/8/087c708f801136e33e906b10e2b483b27183eb2d.jpg" length="132402" type="image/jpeg"/>
    </item>
  </channel>
</rss>
