<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Dernières annonces ajoutées - castings figurants  : Casting cinéma,  Casting chant, casting télé</title>
<link>https://figurants.com/</link>
<description>Dernières annonces ajoutées dans castings figurants  : Casting cinéma,  Casting chant, casting télé</description>
<item>
<title><![CDATA[#figurants hommes et femmes pour film avec Roschdy Zem et Laurent Lafitte]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-hommes-et-femmes-pour-film-avec-roschdy-zem-et-laurent-lafitte_i16231</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-hommes-et-femmes-pour-film-avec-roschdy-zem-et-laurent-lafitte_i16231</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage du long-métrage "Maître d'armes" réalisé par Vincent Perez, (avec Roschdy Zem, Doria Tillier et Laurent Lafitte)*, directrice de casting recherche les profils figurations suivants :   DES FIGURANTS HOMMES et FEMMES Entre 35 et 70 ans Epoque X IXe siècle (pas de tatouages, pas de coupes modes, pas de mèches, pas de couleurs de cheveux...)  Tournage juin-août Région parisienne Tarif syndical Figuration CINEMA  Merci d'envoyer sur fond neutre et habits sobres :  Une photo portrait + une photo en pied + vos coordonnées + votre âge
 Mentionnez " Figuration MDA "
---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le site Allocine, ce long-métrage aura comme acteurs principaux Roschdy Zem, Laurent Lafitte, Doria Tillier, Denis Podalydès et Vincent Perez.  Synopsis : Paris, 1887. Dans une société en pleine mutation, où le duel est la dernière issue pour faire respecter son honneur, Clément Lacaze, charismatique maître d'armes et Marie-Rose Astié de Valsayre, féministe en avance sur son époque, vont se battre côte à côte, faisant fi des menaces et des dangers qui les guettent.  ---------------------------------------------------    ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:17:55 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figuration #enfants et #ados 12/18 ans pour film de Victoria Bedos]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figuration-enfants-et-ados-1218-ans-pour-film-de-victoria-bedos_i16236</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figuration-enfants-et-ados-1218-ans-pour-film-de-victoria-bedos_i16236</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour un long-métrage réaslié par Victoria Bedos, directrice de casting recherche :
 DES ADOLESCENTS GARçONS ET FILLES ENTRE 12 ET 18 ANS POUR DES SEQUENCES DE FIGURATION DE SALLE DE CLASSE, RECREATION, FETES, ETC.
 DATE(S) DE TOURNAGE : Entre le 25 juin et le 15 juillet 2022 OU : En région parisienne, autour du Vésinet
 REMUNERATION : Rémunéré au tarif syndical cinéma 105euros brut/jour
 Pour postuler merci de nous envoyer : -Nom, prénom -Date de naissance - Taille - Classe fréquentée cette année scolaire et le collège - Lieu de résidence - Tel de l'ado et tel des parents - Si expérience de théâtre ou de fiction - Si les parents sont véhiculés + 2 PHOTOS MINIMUM (EN FORMAT PORTRAIT ET EN FORMAT PIED). Des photos naturelles et récentes sans filtre. Merci de préciser si vous pratiquez le football et à quel niveau Préciser aussi à partir de quelle date vous serez en vacances scolaires d'été et si vous avez des indispos entre le 25 juin et le 15 juillet 2022.
 Mentionez : ADO]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:14:34 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Casting #figuration hommes et femmes pour "L'affaire Annette Zelman" France2]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-figuration-hommes-et-femmes-pour-laffaire-annette-zelman-france2_i16226</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-figuration-hommes-et-femmes-pour-laffaire-annette-zelman-france2_i16226</guid>
<description><![CDATA[ 
Casting figuration hommes et femmes pour le téléfilm historique "L'affaire Annette Zelman" diffusé sur France2
Pour les besoins de ce téléfilm sur la seconde guerre mondiale, nous sommes à la recherche pour une fête des profils suivants :   FEMMES & HOMMES (20-30 ANS) :  - POèTES, éCRIVAINS D'UNE REVUE - ARTISTES, éLèVES DES BEAUX ARTS - GOSSES DE RICHES - COUPLES DE DANSEURS (SWING...)  TOURNAGE LE LUNDI 16 MAI à SAINT-RéMY-LèS-CHEVREUSE (RER) (84,50€) (PEUT-êTRE AUTRES DATES à PRéVOIR) - ESSAYAGES COSTUMES à PARIS  DE FEMMES ET HOMMES TOUS AGES POUR UNE SOIRéE CARITATIVE :  - femme corpulente et solaire - hommes avec expérience service pour faire domestiques  - femmes & hommes chics : => 20-25 ans / 40-55 ANS / seniors  TOURNAGE LE jeudi 19 MAI à SAINT-RéMY-LèS-CHEVREUSE (RER) (81,50€) ESSAYAGES COSTUMES à PARIS  pas de piercing, Tatouages visibles, chirurgie esthétique, cheveux min aux épaules pour les femmes, pas de barbe pour les hommes, cheveux couleur naturelle  SI VOUS êTES INTéRESSé(e) MERCI D'ENVOYER :  UNE PHOTO RéCENTE EN PIED + UNE PHOTO RéCENTE PORTRAIT + AGE + MENSURATIONS + COORDONNéES   Mentionnez bien la date de tournage pour laquelle vous correspondez.
 
* Ce que l'on sait sur ce casting :
Synopsis :  D'après l'ouvrage "Dénoncer sous l'Occupation"de Laurent Joly paru chez CNRS Editions.
En 1978, dans "Le Mémorial de la déportation des Juifs de France" de Serge Klarsfeld, on peut lire : "Dans ce convoi n°3 est partie une jeune fille de 20 ans, Annette Zelman, Française coupable non seulement d'être juive, mais d'oser aimer et être aimée par un Français non juif." Elle était juive, étudiante aux Beaux-Arts, éprise de liberté. Il était catholique, fils de médecin, écrivain et poète. Annette et Jean voulaient se marier. Les parents de Jean s'y opposaient. Dénoncée à la Gestapo par le père de son fiancé, Annette Zelman fut arrêtée en mai 1942 avant d'être déportée à Auschwitz le 22 Juin de la même année. Elle n'en reviendra pas.  ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:30 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurantes femmes entre 20 et 75 ans pour une série Netflix avec Nawell Madani]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/figurantes-femmes-entre-20-et-75-ans-pour-une-serie-netflix-avec-nawell-madani_i16235</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/figurantes-femmes-entre-20-et-75-ans-pour-une-serie-netflix-avec-nawell-madani_i16235</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage de la série Netflix " Bendo ", réalisé par et avec Nawell Madani, directrice de casting recherche les profils suivants en figuration  :
 Des femmes entre 20 et 75 ans, maghrébines, voilées.
 OBJET DU MAIL : VOILE + âGE DATE DE TOURNAGE : MAI 2022 LIEU DE TOURNAGE : RéGION PARISIENNE RéMUNéRATION BRUT TV : 84,56€
 Merci d'envoyer votre candidature avec : Nom et Prénom Date de naissance + âge Taille Ville de résidence Numéro de téléphone Photos récentes (sans filtre : portrait et en pied) Merci ! L'équipe casting  RéMUNéRATION BRUT TV : 84,56€  ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:11:11 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurants hommes et femmes 25/50 ans pour long-métrage #Paris]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-hommes-et-femmes-2550-ans-pour-long-metrage-paris_i16234</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-hommes-et-femmes-2550-ans-pour-long-metrage-paris_i16234</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage d'un Long-métrage nous recherchons les profils suivants en figuration :  - Hommes et femmes entre 25 et 50 ans avec looks extravagants privilégiés: tatouages, peircing, couleurs de cheveux particulières. Hommes avec physique de "mafieux" bienvenus.
TOURNAGE LE MERCREDI 4 MAI DE 9H A 20H  Tarif : 105 euros brut Lieu: Paris  
CANDIDATURES: Merci d'envoyer tous les éléments suivants à:   - Une à plusieurs Photos Portrait et Photos en Pied, en couleurs, récentes, au format jpeg Pas de selfie, pas de book pdf, pas de lien  MERCI DE RENSEIGNER TOUTES LES INFOS SUIVANTES:  - NOM - PRENOM - METIER - PORTABLE - AGE - HAUTEUR - TAILLE DE VESTE EN CHIFFRES - TOUR DE POITRINE AVEC BONNET POUR LES FEMMES - TAILLE DE PANTALON/JUPE EN CHIFFRES - POINTURE DE CHAUSSURES - VILLE D HABITATION - CODE POSTAL D HABITATION - EXPERIENCE DE SERVICE EN RESTAURATION AVEC PLATEAU?
Mentionez  "SPECTATEUR"   ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:05:37 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femmes et hommes de 16/90 ans pour le tournage d'une série Netflix]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femmes-et-hommes-de-1690-ans-pour-le-tournage-dune-serie-netflix_i16207</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femmes-et-hommes-de-1690-ans-pour-le-tournage-dune-serie-netflix_i16207</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage de la série Netflix " Bendo ", réalisé par et avec Nawell Madani, directrice de casting recherche les profils suivants :   Figurants :   - des femmes et hommes de 25/60 ans, toutes origines, afin d'incarner des employés de mairie et des civils   Tournage : prévu le 10 mai 2022 à Fontenay-sous-bois (94)    - des femmes et hommes maghrébins de 16 à 90 ans, afin d'incarner les membres d'une famille   Tournage : prévu entre fin avril et mai 2022 en région parisienne  
 Rémunération : 84,56€ brut/jour    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, date de naissance, taille, ville de résidence  - précisez si vous êtes véhiculé ou non  - famille maghrébine : indiquez si vous êtes arabophone ou non  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence 'MAIRIE + AGE" ou "FAMILLE + AGE"   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le site Allociné, cette série aura comme actrice principale Nawell Madani.  Synopsis : Fara Bentayeb est une jeune journaliste TV, qui cherche tant bien que mal une stabilité entre ses ambitions professionnelles, sa vie sentimentale, sa religion, sa communauté... Un équilibre déjà compliqué qui explose au premier jour du Ramadan, quand son frère Selim se retrouve en cavale après avoir forcé un barrage et renversé un policier. Fara, avec ses soeurs Yasmina et Souhila, ainsi que sa jeune nièce Lina, incendie la voiture de son frère, en croyant l'aider. Elle ignore qu'elle détruit du même coup 30 kilos de coke qui étaient dissimulés dans le coffre.  La famille Bentayeb a désormais une dette à rembourser : 1,4 millions d'euros à trouver avant la fin du Ramadan. Ambitions, famille, religion, Fara et ses soeurs n'ont plus grand- chose en commun, mais elles devront agir ensemble pour sauver leur peau à toutes.  ---------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:02:10 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurants hommes entre 20 et 75 ans pour une série Netflix avec Nawell Madani]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/figurants-hommes-entre-20-et-75-ans-pour-une-serie-netflix-avec-nawell-madani_i16233</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/figurants-hommes-entre-20-et-75-ans-pour-une-serie-netflix-avec-nawell-madani_i16233</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage de la série Netflix " Bendo ", réalisé par et avec Nawell Madani, directrice de casting recherche les profils suivants en figuration :    Des hommes entre 20 et 75 ans, de toutes origines, pour interpréter des fidèles dans une mosquée.    Merci de préciser si vous possédez des tenues traditionnelles : Quamis, Djellaba.  Précisez également si vous parlez arabe.    Mentionnez  : MOSQUéE + âGE    DATE DE TOURNAGE : 9 MAI  LIEU DE TOURNAGE : RéGION PARISIENNE   RéMUNéRATION BRUT TV : 84,56€     Merci d'envoyer votre candidature avec :    Nom et Prénom  Date de naissance + âge  Taille  Ville de résidence  Numéro de téléphone  Photos récentes (sans filtre : portrait et en pied)    Merci !   L'équipe casting    ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :   Selon le site Allociné, cette série aura comme actrice principale Nawell Madani.  Synopsis : Fara Bentayeb est une jeune journaliste TV, qui cherche tant bien que mal une stabilité entre ses ambitions professionnelles, sa vie sentimentale, sa religion, sa communauté... Un équilibre déjà compliqué qui explose au premier jour du Ramadan, quand son frère Selim se retrouve en cavale après avoir forcé un barrage et renversé un policier. Fara, avec ses soeurs Yasmina et Souhila, ainsi que sa jeune nièce Lina, incendie la voiture de son frère, en croyant l'aider. Elle ignore qu'elle détruit du même coup 30 kilos de coke qui étaient dissimulés dans le coffre.  La famille Bentayeb a désormais une dette à rembourser : 1,4 millions d'euros à trouver avant la fin du Ramadan. Ambitions, famille, religion, Fara et ses soeurs n'ont plus grand- chose en commun, mais elles devront agir ensemble pour sauver leur peau à toutes.  --------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:50:59 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting Famille pour tournage film promotionnel Volcan de Lemptégy]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/casting-famille-pour-tournage-film-promotionnel-volcan-de-lemptegy_i16232</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/casting-famille-pour-tournage-film-promotionnel-volcan-de-lemptegy_i16232</guid>
<description><![CDATA[  Famille pour tournage film promotionnel Volcan de Lemptégy   Nous recherchons une famille (1 couple + 1 ou 2 enfants (entre 4 et 10 ans) pour le tournage de notre film promotionnel.  Tournage en Auvergne, au coeur d'un vrai volcan.   Entrées et déjeuner offerts - Rémunération à définir.    Tournage à Saint-Ours-les-Roches]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:46:04 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Brest #casting femmes et hommes de 16/80 ans pour un film avec Laure Calamy et le duo du Palmashow]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/brest-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-laure-calamy-et-le-duo-du-palmashow_i16129</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/brest-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-laure-calamy-et-le-duo-du-palmashow_i16129</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage du long-métrage "Bonne conduite" réalisé par Jonathan Barré, avec Laure Calamy, Grégoire Ludig et David Marsais, directrice de casting recherche les profils suivants :   Figurants :   - des femmes et hommes de 16/80 ans, de toutes origines, tous profils, afin d'incarner des policiers, des pompiers, des videurs de boite de nuit, des clients de discothèques, des pêcheurs et autres métiers autour de la criée..    Petits rôles et silhouettes :   - des femmes très grandes, pouvant jouer en anglais   - des hommes ayant entre 20 et 50 ans, grands, costauds, musclés (ou pas)    Tournage : prévu entre le 11 mai et fin juin 2022 à Brest et Douarnenez (29). 1 à plusieurs jours de tournage   Rémunération : tarif syndical cinéma    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied sans filtre ni accessoires)  - nom, prénom, âge et date de naissance, taille, taille vêtements (haut/bas/pointure), ville de résidence  - petits rôles : CV + bande-démo si vous avez  - indiquez vos disponibilités entre le 11 mai et le 30 juin 2022  - coordonnées (email et téléphone)   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Ce long-métrage aura comme acteurs principaux Laure Calamy, Grégoire Ludig, David Marsais, Tchéky Karyo et Jean-Yves Parmentier.  Synopsis : Des stagiaires pour la récupération de points de permis ont quelques accidents de voiture. Le commandant Kervella (David Marsais) et le capitaine Giordano (Grégoire Ludig) enquêtent, avec toute leur perspicacité.  ---------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:45:28 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Île-de-France#casting figurants tous profils pour une mini série]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-divers/figuration-web-serie/ile-de-francecasting-figurants-tous-profils-pour-une-mini-serie_i16230</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-divers/figuration-web-serie/ile-de-francecasting-figurants-tous-profils-pour-une-mini-serie_i16230</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage d'une mini série réalisée sur Paris, le chargé de figuration recherche :
- des figurants tout profil, tout âge
Cette mini série est une comédie, qui traite de l'imposture, dans le milieu handisport.
Un nombre conséquent de séquences nécessite de la figuration durant l'ensemble du tournage. Il faut être disponible pour les dates annoncées. La moindre journée de disponibilite est susceptible de vous offrir une place de figurant, dans cette série.
Tournages : prévu tous les samedis, dimanches, lundis et mardis, à compter du 30 avril jusqu'au 24 mai 2022 inclus.
Merci de postuler en indiquant les éléments suivants :
- nom
- prénom
- âge
- téléphone
- mail
- lieu de résidence
- date(s) de disponibilité
- photos (portrait et en pied)
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:39:48 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femme 65/85 ans pour le tournage du prochain clip de "Mauvaise Bouche"]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/clip-musical/casting-femme-6585-ans-pour-le-tournage-du-prochain-clip-de-mauvaise-bouche_i16229</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/clip-musical/casting-femme-6585-ans-pour-le-tournage-du-prochain-clip-de-mauvaise-bouche_i16229</guid>
<description><![CDATA[  Pour le prochain tournage d'un clip pour l'artiste "Mauvaise Bouche" , qui aura lieu les 6 & 7 mai, nous sommes à la recherche d'une femme entre 65 & 85 ans pour jouer le rôle de la grand-mère de l'artiste.  Le clip aura lieu l'après-midi sur Paris, horaire à confirmer selon votre disponibilités. (1h maximum de présence requise, il s'agit d'un seul plan)   Si vous êtes intéressées, merci d'envoyer vos candidatures rapidement  ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:33:24 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femme brune 40/55 ans pour le tournage d'une série américain #Paris]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femme-brune-4055-ans-pour-le-tournage-dune-serie-americain-paris_i16228</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femme-brune-4055-ans-pour-le-tournage-dune-serie-americain-paris_i16228</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour une prestigieuse série américaine dont l'action se situe au 18ème siècle, nous recherchons pour une doublure lumière le profil suivant :  - Une femme brune aux yeux marrons et à la peau très claire, entre 40 et 55 ans, mesurant environ 1.75, confection 36/38 (silhouette fine).  Nombreuses dates à prévoir entre juin et octobre 2022 - DONC êTRE TRèS DISPONIBLE Rémunération : 105,61€ brut par jour  Pour postuler, merci de nous envoyer votre candidature et mentionnez "DOUBLURE LUMIèRE"   Photos prises ce jour et faites pour l'occasion : 1 portrait de face + 1 portrait de profil 1 photo de la silhouette complète (de face) + 1 photo de la silhouette complète (de profil)  Merci de bien nous donner toutes ces informations :  Vos coordonnées : Nom & prénom Age & date de naissance Téléphone Adresse (code postal et ville de RéSIDENCE) - Vos mensurations : elles doivent être précises et non arrondies : Taille (hauteur) Poids Pointure Taille de veste Tour de poitrine en cm (+ bonnet pour les femmes) Taille de pantalon Tour de taille en cm - êtes- vous tatouée ? Si oui, où ? - Avez-vous déjà postulé pour ce casting ? - Précisez votre niveau d'anglais (nul, moyen, bon, très bon) - Précisez si vous êtes véhiculée - Avez-vous les cheveux colorés ? - Précisez votre expérience des tournages - Précisez vos périodes d'indisponibilités entre juin et octobre  + MERCI DE JOINDRE VOTRE CV
mentionnez "DOUBLURE LUMIèRE"
 Toute réponse inomplète sera ignorée.]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:26:27 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Neuilly-sur-Marne#casting parents et enfants pour un court-métrage Fémis]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-court-metrage/neuilly-sur-marnecasting-parents-et-enfants-pour-un-court-metrage-femis_i16227</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-court-metrage/neuilly-sur-marnecasting-parents-et-enfants-pour-un-court-metrage-femis_i16227</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage d'un court-métrage réalisé par une équipe d'étudiants de la Fémis, prestigieuse école de cinéma de Paris, la production recherche des figurants  :
- 15 parents et 15 enfants âgés de 8 à 10 ans pour le tournage d'une scène, dans une école élémentaire
Tournage : prévu le samedi 30 avril 2022 de 9h à 12h, à Neuilly-sur-Marne (93).
Merci de postuler en indiquant les éléments suivants :
- nom
- prénom
- âge
- téléphone
- mail
- lieu de résidence
- photos parent + enfants (portrait et en pied)
A titre informatif :
⁃ signature obligatoire d'une autorisation de droit à l'image, qui vous sera envoyée par la production avant le tournage (sans retour de celle-ci, il ne sera pas possible de vous filmer)
⁃ rendez-vous sur le lieu du tournage par vos propres moyens
⁃ petit-déjeuner prévu lors du tournage
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:20:16 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting jeune garçon 10/12 ans #blond pour long-métrage de Pierre-François Martin Laval]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-jeune-garcon-1012-ans-blond-pour-long-metrage-de-pierre-francois-martin-laval_i16225</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-jeune-garcon-1012-ans-blond-pour-long-metrage-de-pierre-francois-martin-laval_i16225</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le prochain long métrage de Pierre-François Martin Laval "La troisième revanche de maitre Poutifard ", produit par UGC, nous sommes à la recherche de :  - ANTHONY : Jeune garçon blond aux yeux bleus,10-12 ans, espiègle. Rôle important. Martyrise son maitre l'école avec ses amis. Tournage : aout-septembre en Belgique. Merci d'envoyer vos candidatures avec age, taille, photos récentes et lieu de résidence
Mentionnez "ANTHONY" ]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:48:10 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting #enfant fille 10/13 ans pour le long-métrage « Joy » réalisé par Agathe Pastorino]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-enfant-fille-1013-ans-pour-le-long-metrage-joy-realise-par-agathe-pastorino_i16224</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-enfant-fille-1013-ans-pour-le-long-metrage-joy-realise-par-agathe-pastorino_i16224</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le long-métrage " Joy " réalisé par Agathe Pastorino et produit par Gaumont, nous sommes à la recherche d'un rôle principal enfant :  - PALOMA: 10-13ans, fille unique avec un sacré caractère. Pas girly, meme plutôt "Garçon manqué". A de la répartie. Tournage : Juin - aout 2022
 Merci d'envoyer vos candidature  en précisant PALOMA (âge, taille, lieu de résidence et photos à jours) ]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:44:46 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting petits rôles pour le téléfilm "L'affaire Annette Zelman" pour France2]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-petits-roles-pour-le-telefilm-laffaire-annette-zelman-pour-france2_i16223</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-petits-roles-pour-le-telefilm-laffaire-annette-zelman-pour-france2_i16223</guid>
<description><![CDATA[ 
CASTING PETITS RôLES ''L'AFFAIRE ANNETTE ZELMAN'' réalisé par Philippe LeGuay et pour France2 
Pour les besoins d'un téléfilm sur le seconde guerre mondiale, directrice de casting recherche les petits rôles suivants :   - UN HOMME éLéGANT (environ 40 ans)  - un homme (environ 50 ans) pour interpréter un professeur-chercheur  Ils interviendront lors d'une soirée caritative.  TOURNAGE LE jeudi 19 MAI à SAINT-RéMY-LèS-CHEVREUSE (RER) (650€) ESSAYAGES COSTUMES à PARIS  pas de piercing, Tatouages visibles, pas de barbe, cheveux couleur naturelle   SI VOUS êTES INTéRESSé MERCI D'ENVOYER  UNE PHOTO RéCENTE EN PIED + UNE PHOTO RéCENTE PORTRAIT + AGE + MENSURATIONS + BANDE DéMO + COORDONNéES
Mentionnez  ''petits rôles'    ]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:36:21 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Saint-Malo #IlleetVilaine #casting Enfant 6/8 ans pour tournage France3]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/tv/saint-malo-illeetvilaine-casting-enfant-68-ans-pour-tournage-france3_i16222</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/tv/saint-malo-illeetvilaine-casting-enfant-68-ans-pour-tournage-france3_i16222</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage du prochain " Meurtres à St Malo " qui sera diffusé sur France 3 nous recherchons pour un rôle important :  - MAËL (entre 6 et 8 ans) : petit garçon plutôt châtain/brun, yeux marrons et peau claire pour faire le fils des personnages principaux. Il est intelligent, curieux et sensible.  Tournage à Saint-Malo (Ille-et-Vilaine) à partir de mi-septembre, mais casting à Paris et en Bretagne dès le mois de mai.  Il n'est pas nécessaire d'avoir déjà une expérience de tournage pour postuler.  Pour postuler, merci d'envoyer :  · 2 photos récentes de votre enfant (portrait + en pied)  · Coordonnées et descriptif (Nom, Prénom, âge, Ville de résidence, Téléphone, Date de naissance, Taille, Poids, Activités extra-scolaires, Centres d'intérêt)  · Un lien vers une courte vidéo (faite avec un smartphone) dans laquelle il nous raconte son histoire qui fait peur préférée
Pas d'autres profils recherchés, merci. ]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:30:55 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting homme - musicien #flamenco pour long-métrage avec Roschdy Zem]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/casting-homme-musicien-flamenco-pour-long-metrage-avec-roschdy-zem_i16221</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/casting-homme-musicien-flamenco-pour-long-metrage-avec-roschdy-zem_i16221</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage du long-métrage "Maître d'armes" réalisé par Vincent Perez, (avec Roschdy Zem, Doria Tillier et Laurent Lafitte)*, directrice de casting recherche les profils suivants :  UN HOMME - MUSICIEN FLAMENCO Entre 20 et 50 ans Epoque X I Xe siècle (pas de tatouages, pas de coupe mode...)  Tournage juin-août Région parisienne Tarif syndical Petit rôle CINEMA  Merci d'envoyer :  Une photo portrait + une photo en pied + vos coordonnées + votre âge
 Mentionnez " Guitariste flamenco"  ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le site Allocine, ce long-métrage aura comme acteurs principaux Roschdy Zem, Laurent Lafitte, Doria Tillier, Denis Podalydès et Vincent Perez.  Synopsis : Paris, 1887. Dans une société en pleine mutation, où le duel est la dernière issue pour faire respecter son honneur, Clément Lacaze, charismatique maître d'armes et Marie-Rose Astié de Valsayre, féministe en avance sur son époque, vont se battre côte à côte, faisant fi des menaces et des dangers qui les guettent.  ---------------------------------------------------   ]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:26:20 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Recherche modele homme expressif et musclé pour tournage publicité #casting]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/recherche-modele-homme-expressif-et-muscle-pour-tournage-publicite-casting_i16220</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/recherche-modele-homme-expressif-et-muscle-pour-tournage-publicite-casting_i16220</guid>
<description><![CDATA[   Pour le média BEAUTY S , nous recherchons un homme expressif et musclé pour un tournage vidéo BEAUTY HACKS avec les caractéristiques suivantes:  - être expressif  - être beau et musclé   - être ok pour faire l'ensemble des astuces ci-dessous :      *Hack 1 - Want a t-shirt that highlights your arms more?*  *Hack 2 - Your nipples are too visible?*  *Hack 3 - Tee-shirt too basic?* *Hack 4 - Not comfortable in a full suit with a long sleeve shirt? *   *Hack 5 - Sweatshirt too loose?*  *Hack 6 - Don't know how to tie your sweat?*  *Hack 7 - Outfit too untidy?*  *Hack 8 - Want a simple way to tie your tie?*
  Il faut être disponible le Vendredi 20 Mai 2022 de 9h45 à 18h  Nos studios sont à Levallois Perret (92)    Rémunération : 150e TTC    Envoyez moi plusieurs photos et une courte vidéo de présentation + âge + ville + coordonnées (adresse, téléphone et mail)     Merci de préciser pour quel casting vous postulez  : BHK 20 Mai.  Toute candidature incomplète ne sera pas traitée.     Rémunération : 150e TTC  Tournage : Levallois-Perret]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:20:55 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurant homme 25/35 ans pour le prochain clip de "Roméo Elvis" #Paris]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/clip-musical/figurant-homme-2535-ans-pour-le-prochain-clip-de-romeo-elvis-paris_i16219</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/clip-musical/figurant-homme-2535-ans-pour-le-prochain-clip-de-romeo-elvis-paris_i16219</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le prochain clip de Roméo Elvis produit par W. qui se tournera le 6/05 prochain en région parisienne nous sommes à le recherche d'une doublure répondant aux critères suivants :
 - un homme semblable à Roméo Elvis d'environ 25/35 ans de 1M95 et pesant entre 77 et 79 Kg assez large d'épaules, sec et musclé. Cheveux lisses mi long en dessous des oreilles.  Si vous pensez correspondre merci d'envoyer un mail à l'adresse suivante :  avec : - Des photos de vous : Une photo portrait de face, de chacun de vos deux profils et de dos. - Vos mensurations exactes. - Préciser votre dispo sur la journée du 6/05  Rémunération prévue]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:14:35 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[ Recherche modele femme ressemblant à Cher #Paris #Beauty]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/recherche-modele-femme-ressemblant-a-cher-paris-beauty_i16218</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/recherche-modele-femme-ressemblant-a-cher-paris-beauty_i16218</guid>
<description><![CDATA[ 
  Recherche modele femme ressemblant à Cher
Pour un tournage pour le média Beauty S et pour le show LITTLE TALES ,  Nous recherchons une modèle femme disponible le Mercredi 18 Mai 2022 de 9h45 à 18h pour se faire maquiller et relooker en Cher
La modèle devrait avoir les caractéristiques suivantes:  -Ressembler à Cher  -Assez mince et élancée    Le tournage a lieu dans nos studios à Levallois Perret (92)    Rémunération 150 euros ttc    Envoyez nous vos photos + nom prénom + âge + ville + instagram + coordonnées (adresse, téléphone et mail)
(merci de préciser pour quel casting vous postulez en mentionnant  "Little Tales Cher"   Rémunération : 150e TTC  Tournage : Levallois-Perret]]></description>
<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 09:10:58 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Marseille #casting hommes 18/35 ans sportifs pour tournage d'une série]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/marseille-casting-hommes-1835-ans-sportifs-pour-tournage-dune-serie_i16217</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/marseille-casting-hommes-1835-ans-sportifs-pour-tournage-dune-serie_i16217</guid>
<description><![CDATA[ 
CASTING HOMME SPORTIF à MARSEILLE Pour le tournage d'une série, nous recherchons, dès à présent, des hommes pour une ou plusieurs journées de figuration en juin 2022 à Marseille.
 Des hommes ATHLéTIQUES de tous profils, entre 18 et 35 ans acceptant de se laisser pousser un peu les cheveux. (Cheveux longs, coupes mulets, moustaches bienvenue)
 *Rémunération tarif syndical TV. Pour postuler, merci d'envoyer rapidement votre profil avec  : - Des photos RéCENTES de votre look actuel (Un portrait + une photo en short t-shirt si vous avez) - Vos coordonnées COMPLèTES dans le corps du mail : Nom et prénom, numéro de téléphone, mail, adresse, date de naissance, nationalité, taille en cm, taille vêtement haut et bas, pointure de chaussure, métier, sport, animaux de compagnie, permis, véhicule, hobby (ou savoir-faire particulier). Mentionnez : Sportif + Votre ville de résidence.  Rémunération : Oui Tournage : Paris]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 10:19:27 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting #enfants de 7 à 15 ans pour le tournage du film "Yo Mama"]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-enfants-de-7-a-15-ans-pour-le-tournage-du-film-yo-mama_i16216</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-enfants-de-7-a-15-ans-pour-le-tournage-du-film-yo-mama_i16216</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage du long-métrage "Yo Mama", produit par Gaumont, directrice de casting recherche de nombreux enfants entre 7 et 15 ans  Un à plusieurs jours de tournage entre le 29 juin et la fin juillet  Lieu de tournage : 93  Tarif: 105 euros brut par jour  Modalités de participation : - Envoyer des photos en portrait et en pied récentes et en couleurs - Préciser la hauteur de votre enfant - Indiquer les tailles de vêtements + Pointure de chaussures - Indiquer la ville d'habitation et le code postal - Indiquer le téléphone des parents - Indiquer la date de naissande de l'enfant - Nationalité de l'enfant - Indiquer les disponibilités de l'enfant entre le 29 juin et la fin juillet  Dossiers DDCS à déposer au plus tard le 3 mai  Préciser dans l'objet du mail le nom et l'Age de votre enfant
Synopsis : Choquées par les clips de rap que regardent leurs enfants, des mères de famille décident de se lancer elles-même dans ce milieu...
 
 ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 10:14:28 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting 2 garçons et 2 filles âgés de 6 à 12 ans pour tournage pub fromage]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/tv/casting-2-garcons-et-2-filles-ages-de-6-a-12-ans-pour-tournage-pub-fromage_i16215</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/tv/casting-2-garcons-et-2-filles-ages-de-6-a-12-ans-pour-tournage-pub-fromage_i16215</guid>
<description><![CDATA[ 
Dans le cadre du tournage d'une publicité web pour une marque de fromage à tartiner, nous sommes à la recherche des profils enfants suivants : 
4 enfants : 2 garçons et 2 filles âgés de 6 à 12 ans.  Lieu : Paris ou banlieue proche Date : Mercredi 18 mai 2022 Rémunération : 350€ brut (droits web compris)  Merci de nous envoyer vos candidatures par mail à l'adresse  avec les coordonnées des parents, au moins 2 photos récentes et une courte vidéo de présentation. Mentionnez  "Garçon pub 18 mai" ou "Fille pub 18 mai".]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 10:06:35 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurants hommes/femmes #africains pour tournage film Netflix #Paris]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-hommesfemmes-africains-pour-tournage-film-netflix-paris_i16214</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-hommesfemmes-africains-pour-tournage-film-netflix-paris_i16214</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage du long métrage  " Fenêtre sur Tour " à Paris et en Banlieue nord et sud, destiné à la plateforme NETFLIX, la production recherche en grand nombre  :
- des hommes et des femmes d' origines Africaines, noires et métisses, de 45 à 75 ans.     Tournage entre le 2 mai et le 6 juin 2022.     Date travail pour la figuration: entre le 2 et le 6 juin 2022, 1 à 2 jours prévus (planning des jours précis en cours). Salaire: cachet 84,56 euros brut/jour + heures supplémentaires si nécessaire.     Pour postuler : Envoyer au plus vite votre candidature accompagnée d'une photo selfie du jour (portrait et en pied), taille hauteur, et les renseignements suivants: Date et lieu de naissance.     Adresse de résidence ( pas de défraiements transport prévu ). Téléphone et mail.     CV si vous êtes comédien(ne).     Vous serez directement contacté(e) par la production pour un casting/rencontre à Paris à partir du 22 avril 2022.
Mentionnez bien AFRICAIN]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 10:01:43 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting petite fille de 6-7 ans pour un rôle important dans une série Disney]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/tv/casting-petite-fille-de-6-7-ans-pour-un-role-important-dans-une-serie-disney_i16213</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/tv/casting-petite-fille-de-6-7-ans-pour-un-role-important-dans-une-serie-disney_i16213</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage de la série Disney + (Star) "Tout va bien" réalisée par Eric Rochant, directrice de casting recherche les profils suivants : :  -Pour le rôle de LEONIE: 1 petite fille blanche de 6-7 ans pour un rôle secondaire important.  HABITANT IMPERATIVEMENT A PARIS OU REGION PARISIENNE  Tournage Août 2022 à Janvier 2023 (Paris, Région parisienne).  ATTENTION: Merci de ne rien nous envoyer si vous avez déjà postuler pour le rôle de LEONIE ou ROSE  Envoyez svp une photo couleur récente (sans filtre, ni effets), accompagnée des informations suivantes : - prénom - nom - âge - date de naissance - taille - téléphone des parents - mail des parents - ville de résidence et région  MERCI DE PRECISER LE ROLE POUR LEQUEL VOUS INSCRIVEZ VOTRE ENFANT   Nous ne recherchons que ce profil.
Nous vous contacterons si vous correspondez à notre recherche.
 ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:58:08 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Recherche #modele femme noire ou métisse pour extensions et coloration rouge]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/recherche-modele-femme-noire-ou-metisse-pour-extensions-et-coloration-rouge_i16212</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/recherche-modele-femme-noire-ou-metisse-pour-extensions-et-coloration-rouge_i16212</guid>
<description><![CDATA[ 
Recherche modele femme noire ou métisse pour extensions et coloration rouge
Pour le média B STUDIO,  Nous recherchons 1 modèle femme pour un tournage vidéo CROWNED LADIES avec les caractéristiques suivantes :  - Noire ou métisse avec cheveux naturels type 3 ou type 4.   -Cheveux défrisés ok (si défrisés, le défrisage doit dater de plus de 3 mois).  -Cheveux niveau menton (niveau menton quand les cheveux sont lisses) minimum et niveau épaules MAXIMUM (quand ils sont lisses).  - La modèle doit être ok pour tailler les pointes si besoin  -Ok pour extensions et coloration rouge     Tournage prévu le Jeudi 12 Mai 2022 de 9h45 à 18h dans nos studios à Levallois Perret (92)    PRESTATION COIFFURE OFFERTE    Pour postuler à ce casting :   Envoyer nous des photos + focus cheveux naturels + compte insta + coordonnées (nom, prénom, âge, téléphone, mail et ville de résidence)     Précisez pour quel casting vous postulez en mettant pour intitulé : CRL 12 Mai    Turnage : Levallois-Perret]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:53:54 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Information importante pour tous les membres Figurants]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/information-importante-pour-tous-les-membres-figurants_i16130</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/information-importante-pour-tous-les-membres-figurants_i16130</guid>
<description><![CDATA[ Cher(e)s membres,   Notre site utilise depuis 2005 la solution de paiement Sogenactif via le système mis à disposition par la Société Générale.
Si vous avez souscrit avant le 01/01/21, vous êtes probablement concernés par cette mise à jour importante :
Les récents événements mondiaux confirmant l'importance d'avoir un système informatique doté des normes de sécurité les plus récentes, nous vous informons que nous allons prochainement abandonner cette solution de paiement afin de favoriser un système plus actuel et plus sûr.
En effet, depuis 2021 nous avons opté pour un système de paiement SEPA plus simple et plus sûr , déjà proposé et disponible actuellement sur nos pages via l'application .
  
<h3>Ce système présente en effet bien des avantages :</h3>
<ul>
<li>GoCardless est certifié ISO27001, la référence en matière de système de management de la sécurisation des données informatiques dans le Monde.  </li>
<li>Le programme global de gestion des risques liés aux données est conçu selon les normes du RGPD et applique les bonnes pratiques en matière de confidentialité, afin de protéger et respecter les données personnelles.  </li>
<li>L'ensemble des principales opérations de traitement des paiements sont exécutées sur des serveurs situés dans l'Espace économique européen (EEE).</li>
</ul>
 Pour toutes ces raisons, nous avons décidé de privilégier ce système à l'ancien paiement par CB, mis à disposition par la Société Générale, que nous proposions avant 2021.
   
<h3>N'attendez pas et mettez à jour votre compte figurants dès maintenant pour éviter toute suspension :</h3>
 Afin de basculer sur notre nouveau système de paiement, rien de plus simple :
<ul>
<li>sur le nouveau système.    </li>
<li>Remplissez les informations liées à votre compte figurants (utilisez bien votre identifiant/email pour que nous soyons en mesure de vous identifier)    </li>
<li>Voilà, vous n'aurez rien d'autre à faire ! Finie la carte bancaire ! Bénéficiez désormais de protocoles, de technologies de sécurité et solutions d'authentification éprouvés pour une sécurité maximale</li>
</ul>
 Nous attirons votre attention sur le fait qu'à défaut d'action de votre part, à compter du 30 juin 2022, vous ne serez plus en mesure d'accéder à votre compte figurants et donc, de postuler quotidiennement à nos nombreuses annonces disponibles sur notre site web.  Alors n'attendez pas et mettez à jour immédiatement votre moyen de paiement afin d'éviter toute interruption de service !
<p style="text-align: center;"> 
<p style="text-align: center;"><a style="background-color: #f48420; font-size: 18px; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-weight: bold; text-decoration: none; padding: 14px 20px; color: #ffffff; border-radius: 5px; display: inline-block; mso-padding-alt: 0;" href="https://pay.gocardless.com/AL0004GWAS7XTY"> <!--[if mso]>
	<i style="letter-spacing: 25px; mso-font-width: -100%; mso-text-raise: 30pt;"> </i>
	<![endif]--> Je mets à jour mon compte → <!--[if mso]>
	<i style="letter-spacing: 25px; mso-font-width: -100%;"> </i>
	<![endif]--> </a>
 
   Pour toute information, notre équipe est à votre disposition à l'adresse contact@figurants.com ou via les formulaires disponibles sur le site.   ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:46:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurants et #doublure #nu pour le tournage d'un long-métrage #Paris]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-et-doublure-nu-pour-le-tournage-dun-long-metrage-paris_i16211</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/figurants-et-doublure-nu-pour-le-tournage-dun-long-metrage-paris_i16211</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour les besoins d'un long métrage nous sommes à la recherche de plusieurs doublures corps de nos comédiens et comédiennes pour des séquences de nudité.  Merci de ne répondre que si vous correspondez et acceptez la nudité :      DOUBLURE A : Jeune femme peau blanche entre 25 et 35 ans, mesurant entre 1,66 et 1,70, tour de poitrine 85, tour de taille 60, tour de hanches 85     DOUBLURE B : un homme entre 45 et 55 ans mesurant entre 1,73 et 1,77, rond, taille pantalon 60 et taille veste 62 (132 tour de poitrine et 128 tour de taille et 124 bassin)     DOUBLURE C : un homme de 45 à 55 ans mesurant entre 1, 64 et 1,67, taille pantalon 46/48     DOUBLURE D : une femme entre 35 et 50 ans mesurant entre 1,63 et 1,65 vetemenst 36/38, corps athlétique.   Merci de préciser la doublure pour laquelle vous postulez
Iil y aura 1 ou plusieurs journées de tournage entre mi mai et fin juillet, merci de préciser vos indisponibilités dans ces dates.
Cette annonce est sûre et vérifiée.    TARIF SYNDICAL DOUBLURE,INDEMNITéS NUDITé
 ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:34:30 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting jeune homme 25/30 ans pour une série avec Nawell Madani]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-jeune-homme-2530-ans-pour-une-serie-avec-nawell-madani_i16210</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-jeune-homme-2530-ans-pour-une-serie-avec-nawell-madani_i16210</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage de la série Netflix " Bendo ", réalisé par et avec Nawell Madani, directrice de casting recherche le profil suivant en silhouette :    Un jeune comédien entre 25 et 30 ans, noir, pour interpréter un agent de sécurité. Il s'agit d'incarner un personnage beau gosse et séducteur.    Objet de l'email : SECU + âGE    2 dates prévues : les lundi 16 et mardi 17 mai   Rémunération tarif syndical TV : 126,74 € brut/jour    Merci d'envoyer votre candidature avec :    Nom et Prénom  Date de naissance + âge  Taille  Ville de résidence  Numéro de téléphone  Photos récentes (sans filtre : portrait et en pied) Une bande démo et/ou une vidéo de présentation.   Tournage en IDF Rémunération tarif syndical TV : 126,74 € brut/jour
 
---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le site Allociné, cette série aura comme actrice principale Nawell Madani.  Synopsis : Fara Bentayeb est une jeune journaliste TV, qui cherche tant bien que mal une stabilité entre ses ambitions professionnelles, sa vie sentimentale, sa religion, sa communauté... Un équilibre déjà compliqué qui explose au premier jour du Ramadan, quand son frère Selim se retrouve en cavale après avoir forcé un barrage et renversé un policier. Fara, avec ses soeurs Yasmina et Souhila, ainsi que sa jeune nièce Lina, incendie la voiture de son frère, en croyant l'aider. Elle ignore qu'elle détruit du même coup 30 kilos de coke qui étaient dissimulés dans le coffre.  La famille Bentayeb a désormais une dette à rembourser : 1,4 millions d'euros à trouver avant la fin du Ramadan. Ambitions, famille, religion, Fara et ses soeurs n'ont plus grand- chose en commun, mais elles devront agir ensemble pour sauver leur peau à toutes.  ---------------------------------------------------
  ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:28:09 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting profils divers pour tournage court-métrage #Paris]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-court-metrage/casting-profils-divers-pour-tournage-court-metrage-paris_i16209</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-court-metrage/casting-profils-divers-pour-tournage-court-metrage-paris_i16209</guid>
<description><![CDATA[ 
Dans le cadre d'un court-métrage réalisé par des étudiant.es de l'EICAR, nous recherchons  3 comédien.nes et 1 figurante pour un tournage du 27 juin au 1er juillet :    - une femme entre 20 et 30 ans, cheveux sombres de préférence    - un homme entre 20 et 30 ans, cheveux clairs de préférence    - un homme d'environ 70 ans ou plus, pour un rôle secondaire    - une femme d'environ 70 ou plus : pour de la figuration    Le court-métrage est une fable douce-amère dans laquelle un homme suicidaire et cynique  fait la rencontre de La Mort, jeune femme maladroite et puérile, incapable de se résoudre à l'emporter.    Si vous êtes intéressé.e, veuillez nous contacter à l'adresse suivante   avec :    - Des photos de vous (portrait, en pied)  - Votre âge  - Votre numéro de téléphone  - Une bande-démo si vous en avez une    Nous vous transmettrons un extrait de scénario en vu des castings futurs.  N'hésitez pas à partager à vos connaissances ! MERCI !
 ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:24:53 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting #skieur de 20 à 35 ans pour tournage publicité #Tignes]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/casting-skieur-de-20-a-35-ans-pour-tournage-publicite-tignes_i16208</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/casting-skieur-de-20-a-35-ans-pour-tournage-publicite-tignes_i16208</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage d une Pub a Tignes le 12 mai prochain pour la marque de vêtements " Descente "  directrice de casting recherche : 
- un skieur de 20 à 35 ans de 1,80 m à peu près pour faire la doublure du skieur principal Très bien skier et sauter une ou deux bosses ...  Rémunération  400 euros brut /jour Un jour de travail  Urgent :envoyer une photo de visage, une du skieur en train de skier, et un lien vidéo de ski si vous avez, s il vous plaît.  Nom , prénom , âge , taille et téléphone !!   ]]></description>
<pubDate>Mon, 25 Apr 2022 09:20:51 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Ardennes #casting femmes et hommes de 16/80 ans pour un film avec Noémie Lvovsky]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/ardennes-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-noemie-lvovsky_i16205</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/ardennes-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-noemie-lvovsky_i16205</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage du long-métrage "Même au milieu des ruines" réalisé par Yolande Moreau, (avec Noémie Lvovsky et Philippe Duquesne)*, directrice de casting recherche les profils suivants :   - des femmes et hommes de 16/80 ans, de toutes origines, afin d'incarner des passants, clients d'un café-concert,..   - des femmes et hommes de 20/25 ans, sachant dessiner, afin d'incarner des étudiants issus des beaux-arts ou équivalent   - des femmes et hommes de 18/80 ans d'origine turque    Tournage : prévu entre le 9 mai et le 29 juin 2022 à Monthermé et Charleville-Mézières (08). 1 à plusieurs jours de tournage   Rémunération : figurants 105 € brut/jour - silhouettes 150 € brut/jour    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, date de naissance, taille, ville de résidence  - indiquez vos indisponibilités entre le 9 mai et le 29 juin 2022  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "FIGURATION MAMDR"   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Ce long-métrage aura comme acteurs Yolande Moreau, Sergi Lopez, Grégory Gadebois, Thomas Scimeca, Noémie Lvovsky, Thomas Guy, François Morel et Philippe Duquesne.  Synopsis : Mireille Stockaert est une femme solitaire et brisée. Amoureuse de peinture et de poésie, elle s'accommode de son travail à la cafétéria des Beaux-Arts de Namur. Sa vie bascule quand elle choisit d'habiter la grande maison familiale dont elle hérite. N'ayant pas les moyens de l'entretenir, elle décide de prendre trois locataires. Trois hommes qui vont bouleverser sa routine.  ---------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Fri, 22 Apr 2022 12:26:57 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Belgique #casting garçon de 10/12 ans, blond aux yeux bleus, pour un film de PEF]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/belgique-casting-garcon-de-1012-ans-blond-aux-yeux-bleus-pour-un-film-de-pef_i16204</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/belgique-casting-garcon-de-1012-ans-blond-aux-yeux-bleus-pour-un-film-de-pef_i16204</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage du long-métrage "La troisième revanche de maitre Poutifard" réalisé par Pierre-François Martin Laval, directrice de casting recherche le profil suivant :   Rôle :   - un garçon de 10/12 ans, blond aux yeux bleus, espiègle, afin d'incarner Anthony. Il martyrise son maître l'école avec ses amis    Tournage : prévu entre août et septembre 2022 en Belgique   Rémunération : tarif syndical rôle cinéma    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, âge, taille, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)
 ]]></description>
<pubDate>Fri, 22 Apr 2022 12:23:23 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femme ou homme de 30/50 ans, très maigre, pour une série avec Nawell Madani]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femme-ou-homme-de-3050-ans-tres-maigre-pour-une-serie-avec-nawell-madani_i16202</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femme-ou-homme-de-3050-ans-tres-maigre-pour-une-serie-avec-nawell-madani_i16202</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage de la série Netflix " Bendo ", réalisé par et avec Nawell Madani, directrice de casting recherche le profil suivant :   Silhouette :    - une femme ou un homme de 30/50 ans, très maigre, avec une gueule cassée/marquée/creusée/avec cicatrices... afin d'incarner un crackhead    Tournage : prévu entre fin avril et mai 2022 en région parisienne   Rémunération : 126,74 € brut/jour   Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, date de naissance, taille, ville de résidence  - lien (YouTube, WeTransfer,..) bande démo et/ou une vidéo de présentation  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "CRACKHEAD"   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le site Allociné, cette série aura comme actrice principale Nawell Madani.  Synopsis : Fara Bentayeb est une jeune journaliste TV, qui cherche tant bien que mal une stabilité entre ses ambitions professionnelles, sa vie sentimentale, sa religion, sa communauté... Un équilibre déjà compliqué qui explose au premier jour du Ramadan, quand son frère Selim se retrouve en cavale après avoir forcé un barrage et renversé un policier. Fara, avec ses soeurs Yasmina et Souhila, ainsi que sa jeune nièce Lina, incendie la voiture de son frère, en croyant l'aider. Elle ignore qu'elle détruit du même coup 30 kilos de coke qui étaient dissimulés dans le coffre.  La famille Bentayeb a désormais une dette à rembourser : 1,4 millions d'euros à trouver avant la fin du Ramadan. Ambitions, famille, religion, Fara et ses soeurs n'ont plus grand- chose en commun, mais elles devront agir ensemble pour sauver leur peau à toutes.  ---------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Fri, 22 Apr 2022 12:16:20 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting garçon de 12/17 ans, mesurant entre 1,63m et 1,69m, pour un long-métrage]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-garcon-de-1217-ans-mesurant-entre-163m-et-169m-pour-un-long-metrage_i16201</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-enfants/cinema/casting-garcon-de-1217-ans-mesurant-entre-163m-et-169m-pour-un-long-metrage_i16201</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage d'un long-métrage, directrice de casting recherche le profil suivant :   Doublure image :   - un garçon de 12/17 ans, très mince, cheveux châtains clairs un peu longs, mesurant entre 1,63m et 1,69m    Tournage : prévu les 31 juin, 1, 4, 5, 7 et 8 juillet 2022 à 2h de Paris (transport et hébergement pris en charge par la production)   Rémunération : 165 € brut/jour    Merci de postuler avec les éléments suivants :   - photos couleurs récentes (face, profil et dos si possible en t-shirt manche courte)  - nom, prénom, âge, taille, poids, taille vêtements (haut/bas/pointure), code postal et ville de résidence  - coordonnées des parents (email et téléphone)
 ]]></description>
<pubDate>Fri, 22 Apr 2022 11:52:41 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Corse #casting femmes et hommes de 16/80 ans pour un film avec Hafsia Herzi et Moussa Mansaly]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/corse-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-hafsia-herzi-et-moussa-mansaly_i16199</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/corse-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-hafsia-herzi-et-moussa-mansaly_i16199</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage du long-métrage " Ibiza " réalisé par Stéphane Demoustier, (avec Hafsia Herzi et Moussa Mansaly)*, directrice de casting recherche les profils suivants :   - des femmes et hommes de 16/80 ans   - des motards de 30/50 ans, avec leur moto   Note : les candidats doivent résider en Corse. Parler Corse et posséder une moto/mobylette/scooter est un plus    Tournage : prévu début mai 2022 à Ajaccio et Sagone   Rémunération : 105 € brut/jour    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, âge, taille, poids, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Ce long-métrage aura comme acteurs principaux Hafsia Herzi et Moussa Mansaly.  ---------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 12:25:48 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Aixenprovence #casting femmes et hommes de 18/20 ans pour le tournage d'un long-métrage]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/aixenprovence-casting-femmes-et-hommes-de-1820-ans-pour-le-tournage-dun-long-metrage_i16196</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/aixenprovence-casting-femmes-et-hommes-de-1820-ans-pour-le-tournage-dun-long-metrage_i16196</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage d'un long-métrage, directrice de casting recherche les profils suivants :   - des femmes de 18/20 ans (paraissant plus jeune), mesurant 1,65m maximum   - des hommes de 18/20 ans (paraissant plus jeune), mesurant 1,70m maximum   Note : les candidats doivent résider à proximité d'Aix-en-Provence    Tournage : prévu entre le 4 mai et le 2 juin 2022 à Aix-en-Provence et ses environs (13). 10 jours de tournage   Rémunération : tarif syndical cinéma    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, âge, taille, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "ADO GARCON ou FILLE + nom + prénom + âge + taille + ville de résidence + numéro de département"
 ]]></description>
<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 12:17:39 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting garçon de 15/16 ans pour la série TF1 "Les bracelets rouges"]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-garcon-de-1516-ans-pour-la-serie-tf1-les-bracelets-rouges_i16195</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-garcon-de-1516-ans-pour-la-serie-tf1-les-bracelets-rouges_i16195</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage de la 4ème saison de la série TF1 " Les bracelets rouges ", directrice de casting recherche le profil suivant :   - un garçon de 15/16 ans, afin d'incarner Sofiane, une jeune surfeur qui suite à un accident lors d'une compétition, va être admis à l'hôpital. C'est un jeune en colère et très impulsif.   Note : les candidats doivent avoir un logement à Paris    Tournage : prévu entre juin et septembre 2022 à Arcachon et Paris   Rémunération : tarif syndical rôle TV    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, âge, taille, CV, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)
 ]]></description>
<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 12:14:24 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femme de 25/45 ans et homme de 25/35 ans pour une série avec Nawell Madani]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femme-de-2545-ans-et-homme-de-2535-ans-pour-une-serie-avec-nawell-madani_i16194</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femme-de-2545-ans-et-homme-de-2535-ans-pour-une-serie-avec-nawell-madani_i16194</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage de la série Netflix " Bendo ", réalisé par et avec Nawell Madani, directrice de casting recherche les profils suivants :   Silhouettes :   - une femme de 25/45 ans, type maghrébin ou noir-africain, afin d'incarner une caissière de supermarché   Tournage : prévu le 9 mai 2022 à Paris     - un homme de 25/35 ans, type noir-africain, afin d'incarner un agent de sécurité   Tournage : prévu les 16 et 17 mai 2022 en région parisienne   Rémunération : 126,74 € brut/jour    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied sans filtre)  - nom, prénom, date de naissance, taille, ville de résidence  - lien (YouTube, WeTransfer,..) bande-démo et/ou vidéo de présentation  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "CAISSIèRE" ou "AGENT SECURITE"   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le site Allociné, cette série aura comme actrice principale Nawell Madani.  Synopsis : Fara Bentayeb est une jeune journaliste TV, qui cherche tant bien que mal une stabilité entre ses ambitions professionnelles, sa vie sentimentale, sa religion, sa communauté... Un équilibre déjà compliqué qui explose au premier jour du Ramadan, quand son frère Selim se retrouve en cavale après avoir forcé un barrage et renversé un policier. Fara, avec ses soeurs Yasmina et Souhila, ainsi que sa jeune nièce Lina, incendie la voiture de son frère, en croyant l'aider. Elle ignore qu'elle détruit du même coup 30 kilos de coke qui étaient dissimulés dans le coffre.  La famille Bentayeb a désormais une dette à rembourser : 1,4 millions d'euros à trouver avant la fin du Ramadan. Ambitions, famille, religion, Fara et ses soeurs n'ont plus grand- chose en commun, mais elles devront agir ensemble pour sauver leur peau à toutes.  ---------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 12:11:22 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Perpignan #casting femmes et hommes de 16/80 ans pour un film avec Isabelle Huppert]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/perpignan-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-isabelle-huppert_i16123</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/perpignan-casting-femmes-et-hommes-de-1680-ans-pour-un-film-avec-isabelle-huppert_i16123</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage du long-métrage "La révocation" réalisé par André Téchiné, avec Isabelle Huppert, directeur de casting recherche les profils suivants :   Silhouettes et figurants :    - des femmes et hommes de 16/80 ans, toutes origines, tous profils    Rôle :   - une fille de 6/8 ans, type caucasien, à l'aise devant la caméra    Tournage : prévu entre octobre et novembre 2022 à Perpignan (66)   Rémunération : tarif syndical cinéma    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied)  - nom, prénom, âge, taille, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)   ---------------------------------------------------  * Ce que l'on sait sur ce casting :  Selon le directeur de casting, ce long-métrage aura comme actrice principale Isabelle Huppert.  --------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 11:03:08 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femmes et hommes de 18 à 88 ans pour le tournage d'une série télévisée]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femmes-et-hommes-de-18-a-88-ans-pour-le-tournage-dune-serie-televisee_i16169</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femmes-et-hommes-de-18-a-88-ans-pour-le-tournage-dune-serie-televisee_i16169</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage d'une série télévisée, directeur de casting recherche les profils suivants :    - des femmes et hommes de 18 à 88 ans, toutes origines, tous profils   - des femmes et hommes de 25 à 65 ans, possédant un costume/cravate ou tailleur (l'action de situe entre 1993 et 1997 donc pas de costume "slim fit")    Tournage : prévu entre juin et juillet 2022 en région parisienne. 1 à plusieurs jours de tournage   Rémunération : tarif syndical TV + prime costume si concerné    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (selfie du jour + en pied + photo en costume tailleur si concerné)  - nom, prénom, date de naissance, nationalité, taille,taille vêtements (haut/bas/pointure), métier, sport/hobby (ou savoir-faire particulier)  - précisez si vous avez le permis de conduire ou non.  - précisez si vous êtes véhiculé ou non  - précisez si vous possédez des animaux de compagnie  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "âge + Ville de résidence"
 ]]></description>
<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 11:02:35 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Marseille#casting femme 28/42 ans pour émission TV]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-plateau-tv/marseillecasting-femme-2842-ans-pour-emission-tv_i16191</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-plateau-tv/marseillecasting-femme-2842-ans-pour-emission-tv_i16191</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour le tournage d'une émission de télévision, l'agence Idille recherche une figurante / silhouette : 
 
Une femme âgée entre 28 et 42 ans, ayant les caractéristiques physiques suivantes :
 
- des yeux marrons,
 
- des cheveux mi-longs bruns, lisses ou légèrement ondulés,
 
- faisant entre 1m56 et 1m60,
 
- taille haut S, taille bas 34.
 
Permis de conduire nécessaire.
 
Tournage : prévu sur Marseille, le mercredi 4 mai 2022 de 9 h à 12 h.
 
Possibilité de prise en charge du transport et de l'hébergement, avec départ la veille du tournage.
 
Rémunération : 300 € brut. Pas defraiement prévu, cachet uniquement.
 
Merci de postuler en indiquant les éléments suivants :
 
- nom
 
- prénom
 
- âge
 
- taille
 
- téléphone
 
- mail
 
- lieu de résidence
 
- CV
 
- photos couleurs récentes (portrait et en pied)
 
Préciser référence : figurante femme
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 20 Apr 2022 11:07:55 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#Louvres #casting homme 50/65 ans pour tournage série tv]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/louvres-casting-homme-5065-ans-pour-tournage-serie-tv_i16190</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/louvres-casting-homme-5065-ans-pour-tournage-serie-tv_i16190</guid>
<description><![CDATA[ 
Pour une nouvelle série produite par Elephant S. et Black B., l'équipe casting recherche en urgence le profil suivant pour de la figuration :      
- un homme entre 50 et 65 ans de type européen, élégant, pour incarner le propriétaire d'un haras.
Tournage : prévu à Louvres, dans le Val D'Oise (95), mercredi 20 avril 2022, 1 jour de tournage.
Rémunération : tarif syndical télévision (84,50€ brut).
Merci de postuler  en indiquant les éléments suivants :
- nom
- prénom
- âge
- taille
- téléphone
- lieu de résidence
- si vous êtes véhiculé ou no
- 2 photos (une photo portrait type selfie sans filtres et une autre en pied) 
  
 ]]></description>
<pubDate>Wed, 20 Apr 2022 10:29:26 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Recherche #modele #mains femme peau noire ou métisse]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/recherche-modele-mains-femme-peau-noire-ou-metisse_i16189</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-pub/recherche-modele-mains-femme-peau-noire-ou-metisse_i16189</guid>
<description><![CDATA[ 
  Pour le média BEAUTY STUDIO,  Nous recherchons un modèle Main pour un tournage vidéo CROWNED LADIES avec les caractéristiques suivantes :  - Etre métisse ou peau noire et avoir de belles mains et beaux ongles    Le tournage est prévu le Mardi 17 Mai de 9h45 à 18h dans nos studios à Levallois Perret (92)    Rémunération de 100e TTC    Envoyez moi vos photos de vos mains + compte insta + prénom + nom + âge +ville + coordonnées (adresse, téléphone et mail)     Merci de préciser pour quel casting vous postulez 
Mentionnez : CRL modèle main 17 Mai    Rémunération : 100e TTC  Tournage : Levallois-Perret]]></description>
<pubDate>Wed, 20 Apr 2022 09:59:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femme #cordiste 18/45 ans pour le tournage d'un long-métrage]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/casting-femme-cordiste-1845-ans-pour-le-tournage-dun-long-metrage_i16188</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-cinema/figuration-long-metrage/casting-femme-cordiste-1845-ans-pour-le-tournage-dun-long-metrage_i16188</guid>
<description><![CDATA[ 
Dans le cadre d'un long-métrage nous recherchons pour des silhouettes:  Des vraies femmes cordistes (âgées entre 18 et 45 ans, de toutes origines)  Le tournage aura lieu à Paris et Région Parisienne entre le 9 mai et mi juillet 2022. Rémunération: Tarif convention cinéma  Si intéressée merci d'envoyer votre candidature avec  : nom, prénom, âge, taille, coordonnées téléphoniques, ville de résidence, photos récentes (portrait et en pied) sans filtre ni couvre-chef ni masque.  Mentionnez : FEMME CORDISTE]]></description>
<pubDate>Wed, 20 Apr 2022 09:54:06 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#figurants hommes et femmes 18/88 ans pour le tournage d'une série cet été]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/figurants-hommes-et-femmes-1888-ans-pour-le-tournage-dune-serie-cet-ete_i16186</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/figurants-hommes-et-femmes-1888-ans-pour-le-tournage-dune-serie-cet-ete_i16186</guid>
<description><![CDATA[ 
  SILHOUETTES ET FIGURANTS EN RÉGION PARISIENNE  Pour le tournage du bloc 2 d'une prochaine série, nous recherchons, dès à présent, des silhouettes et des figurants pouvant se rendre disponibles pour des scènes qui vont se tourner en juin et juillet 2022, en région parisienne.  - Des hommes et des femmes de TOUS PROFILS entre 18 et 88 ans.  - Des hommes et des femmes entre 25 et 65 ans possédant leur propre COSTUME cravate ou leur propre TAILLEUR. L'époque se situe entre 1993 et 1997 donc pas de " slim fit " pour les costumes.  - Rémunération tarif syndical TV + prime costume le cas échéant.  Pour postuler, merci d'envoyer rapidement   (avec deux SS à Toussaint svp)  - 2 photos RECENTES (Un selfie du jour, et une en pied + une photo en costume/tailleur si vous l'avez)  - Vos coordonnées COMPLÈTES et mentionnez  : Nom et prénom, numéro de téléphone, mail, adresse, date de naissance, nationalité, taille en cm, taille vêtement haut et bas, pointure de chaussure, métier, permis de conduire ? véhiculé ? Sport, hobby (ou savoir-faire particulier).  Mentionnez  : Votre âge et votre ville de résidence.     Rémunération : Oui]]></description>
<pubDate>Wed, 20 Apr 2022 09:39:02 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting femmes et hommes de 18/77 ans pour le tournage d'une série Netflix]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femmes-et-hommes-de-1877-ans-pour-le-tournage-dune-serie-netflix_i16181</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-femmes-et-hommes-de-1877-ans-pour-le-tournage-dune-serie-netflix_i16181</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage d'un film prochainement diffusé sur Netflix, directrice de casting recherche les profils suivants :   - des femmes et hommes de 18 à 77 ans, type maghrébin ou noir-africain, tous profils   Note : les candidats doivent résider à proximité de Paris    Tournage : prévu entre le 9 et le 16 mai 2022 à proximité de Paris   Rémunération : tarif syndical TV    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (selfie du jour et en pied)  - nom, prénom, date de naissance, taille, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)
 ]]></description>
<pubDate>Tue, 19 Apr 2022 12:35:47 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting hommes de 18/60 ans et danseuses de 16/20 ans pour une série avec Yvan Attal]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-hommes-de-1860-ans-et-danseuses-de-1620-ans-pour-une-serie-avec-yvan-attal_i16180</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-hommes-de-1860-ans-et-danseuses-de-1620-ans-pour-une-serie-avec-yvan-attal_i16180</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage de la série France 2 " Bardot " réalisée par Danièle et Christopher Thompson, (avec Yvan Attal et Géraldine Pailhas)*, directrice de casting recherche les profils suivants :   Figurants :   - des hommes de 18/60 ans afin d'incarner des militaires et officiers   Tournage : prévu le 9 mai 2002 en Seine-et-Marne (77) pour les militaires (être véhiculé), le 10 mai 2002 à Paris pour les officiers d'un ministère ou le 12 mai 2022 pour des militaires et gradés dans les Hauts-de-Seine (92)   Rémunération : 84,56 € brut/jour + 15,53 € indemnité essayage costume 15,53 € (à prévoir le 28 ou le 29 avril à St-Ouen)   Note : cheveux courts demandés (nuque nette et autour des oreilles), un peu long sur le dessus, pas de crânes rasés ni tondus. Accepter d'être rasé de près. Coupe de cheveux prévue lors de l'essayage costume. Pas de tatouages visibles. être autonome pour se rendre sur le tournage, il n'y aura pas de défraiement de transport ni de véhicule.     - des jeunes filles danseuses classique de très bon niveau âgées de 16 à 20 ans paraissant jeunes pour une scène de cours de danse. Posséder un justaucorps noir en coton (non brillant donc pas de matière synthétique) et des chaussons de danse.   Tournage: prévu le 11 mai 2022 à Paris   Rémunération : 84,56 € brut/jour + 15,53 € indemnité essayage costume si besoin d'une tenue civile (à prévoir le 4 ou le 6 mai à St-Ouen).   Note : les candidates doivent résider en Ile-de-France. Série d'époque oblige, cheveux longs ou courts (frange, coupe au carré, coupe garçonne bienvenues), couleur naturelle. Pas d'appareils dentaires ni de tatouages visibles.
 
 Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (face/profil/dos avec longueur de cheveux + en pied en tenue de danse/chaussons)  - nom, prénom, âge, taille, niveau de danse classique et nom, nom du cours suivi, ville de résidence  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "MILITAIRE", "OFFICIER" ou "DANSEUSE CLASSIQUE"   ---------------------------------------------------
* Ce que l'on sait sur ce casting :  Cette série aura comme acteurs principaux Yvan Attal, Geraldine Pailhas, Victor Belmondo, Jules Benchetrit, Fabian Wolfrom, Oscar Lesage, Noham Edge, Jean Franco, César Chouraqui, Elsa Lepoivre, Louis-Do de Lencquesaing, Lou Gable, Bernard Murat.
Cette série sera centrée sur le personnage de Brigitte Bardot dans les années 1950-1960. L'occasion de dresser, à travers le portrait de la jeune fille, celui de l'époque avec la révolution que BB va provoquer dans son sillage...
-------------------------------------------------
 ]]></description>
<pubDate>Tue, 19 Apr 2022 12:33:07 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title><![CDATA[#casting filles et garçons de 2 à 12 ans pour le tournage d'une série d'époque]]></title>
<link>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-filles-et-garcons-de-2-a-12-ans-pour-le-tournage-dune-serie-depoque_i16178</link>
<guid>https://figurants.com/figuration-television/figurants-pour-serie-tv/casting-filles-et-garcons-de-2-a-12-ans-pour-le-tournage-dune-serie-depoque_i16178</guid>
<description><![CDATA[ Pour le tournage d'une série d'époque, directrice de casting recherche les profils suivants :    - des filles de 2 à 12 ans, peau claire et cheveux longs   - des garçons de 2 à 12 ans, peau claire, minimum 4cm de cheveux    Tournage : prévu entre juin et novembre 2022 en région parisienne   Rémunération : tarif syndical TV + indemnité essayage costume    Merci de postuler avec les éléments suivants :  - photos couleurs récentes (portrait et en pied neutres sans filtre ni accessoires. Longueur de cheveux bien visible)  - nom, prénom, âge et date de naissance, nationalité, taille, poids, pointure, code postale et ville de résidence  - précisez si votre enfant porte des lunettes qu'il/ qu'elle ne peut pas retirer pour se déplacer   - précisez vos périodes d'absence en juillet/août   - si appareil dentaire inamovible merci de l'indiquer  - coordonnées (email et téléphone)   Merci d'indiquer dès le début de votre candidature la référence "ENFANT"
 ]]></description>
<pubDate>Tue, 19 Apr 2022 12:25:03 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
